[
  {
    "id": 85859,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Jo\u00e3o Jacinto" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Joao-Jacinto-Sem-titulo-2022-tecnica-mista-sobre-papel.-scaled-e1677267362959.jpg",
    "subtitle": ["Baixo el\u00e9trico"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 29 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "A exposi\u00e7\u00e3o re\u00fane um conjunto de obras realizadas pelo artista Jo\u00e3o Jacinto sobre suporte de papel durante o per\u00edodo entre 2022 e 2023."
    ],
    "venue": {
      "galeria-111": { "id": 182, "slug": "galeria-111", "name": "Galeria 111" }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/joao-jacinto-5/",
    "occurences": [
      "2023-03-04",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-29",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85868,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Spike to Spica" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Spike-To-Spica-@Monumental-scaled-e1677268407486.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 15 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Doze artistas emergentes prop\u00f5em uma exposi\u00e7\u00e3o coletiva com vinte e cinco obras na Galeria Monumental.\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\n&nbsp;"
    ],
    "venue": {
      "galeria-monumental": {
        "id": 260,
        "slug": "galeria-monumental",
        "name": "Galeria Monumental"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/spike-to-spica/",
    "occurences": [
      "2023-03-04",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-15",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85920,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Teresa Esgaio" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Imagem1-2.png",
    "subtitle": ["Ponto Zero"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 2 maio 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Esta exposi\u00e7\u00e3o apresenta-se como uma tomada de consci\u00eancia do nosso lugar, da nossa liga\u00e7\u00e3o ao solo, colocando o peso, a densidade das massas e o espa\u00e7o que elas ocupam como constantes incontorn..."
    ],
    "venue": {
      "estacao-elevatoria-a-vapor-dos-barbadinhos": {
        "id": 843,
        "slug": "estacao-elevatoria-a-vapor-dos-barbadinhos",
        "name": "Esta\u00e7\u00e3o Elevat\u00f3ria a Vapor dos Barbadinhos"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "desenho": { "id": 5393, "slug": "desenho", "name": "desenho" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/teresa-esgaio-3/",
    "occurences": [
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-02",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85933,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "One Five 9" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Imagem1-20.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["9 mar\u00e7o a 13 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Um ano ap\u00f3s a invas\u00e3o da Ucr\u00e2nia pela R\u00fassia, cinco artistas viajaram para Portugal e criaram arte em protesto, na <a href=\"https://eur04.safelinks.protection.outlook.com/?url=http%3A%2F%2Flink.ar..."
    ],
    "venue": {
      "a-space": { "id": 4255, "slug": "a-space", "name": "[A] Space" }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/one-five-9/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-13",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85938,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Armando Castro" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Imagem1-21.jpg",
    "subtitle": ["Transcriptions (part 4)"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["1 mar\u00e7o a 17 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": ["Exposi\u00e7\u00e3o de fotografia."],
    "venue": {
      "centro-de-documentacao-do-edificio-central-do-municipio": {
        "id": 188,
        "slug": "centro-de-documentacao-do-edificio-central-do-municipio",
        "name": "Centro de Documenta\u00e7\u00e3o do Edif\u00edcio Central do Munic\u00edpio"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "fotografia": { "id": 67, "slug": "fotografia", "name": "fotografia" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/armando-castro-3/",
    "occurences": [
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-17",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85940,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Os Tesouros dos Arquivos do Barreiro em Lisboa" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/fffff.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 31 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Na Gare Mar\u00edtima de Alc\u00e2ntara, pode descobrir os segredos mais bem guardados dos cinco arquivos de ineg\u00e1vel relevo que se encontram na cidade do Barreiro: o Arquivo dos Portos de Lisboa, Set\u00fabal e..."
    ],
    "venue": {
      "gare-maritima-de-alcantara": {
        "id": 494,
        "slug": "gare-maritima-de-alcantara",
        "name": "Gare Mar\u00edtima de Alc\u00e2ntara"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/os-tesouros-dos-arquivos-do-barreiro-em-lisboa/",
    "occurences": [
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-31",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85947,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "M\u00e1rcio Carvalho" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Imagem3.png",
    "subtitle": ["To escape tradition. To persist unmarked"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["2 mar\u00e7o a 6 maio 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>A exposi\u00e7\u00e3o To Escape Tradition. To Persist Unmarked confronta o espectador com modos de participa\u00e7\u00e3o p\u00fablica capazes de re-pensar o papel que o patrim\u00f3nio, a heran\u00e7a cultural e a sua celeb..."
    ],
    "venue": { "movart": { "id": 3961, "slug": "movart", "name": "Movart" } },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "escultura": { "id": 65, "slug": "escultura", "name": "escultura" },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" },
      "video": { "id": 84, "slug": "video", "name": "v\u00eddeo" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/marcio-carvalho/",
    "occurences": [
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-06",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85961,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Marta Pombo" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/getting-back-to-old-feelings7-1-e1677576365429.jpg",
    "subtitle": ["Getting back to old feelings"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 8 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": ["Exposi\u00e7\u00e3o individual de Marta Pombo."],
    "venue": {
      "passevite": { "id": 229, "slug": "passevite", "name": "Passevite" }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "colagem": { "id": 1097, "slug": "colagem", "name": "colagem" },
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/marta-pombo-2/",
    "occurences": [
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-08",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86019,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Am\u00edlcar Cabral" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Amilcar-Cabral_e-Maria-Helena-Rodrigues_1950-1953.png",
    "subtitle": ["Exposi\u00e7\u00e3o evocativa"],
    "subject": "ci\u00eancia",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o a 25 junho 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "A Comiss\u00e3o Comemorativa 50 anos 25 de Abril vai apresentar uma exposi\u00e7\u00e3o dedicada a Am\u00edlcar Cabral, fundador do Partido Africano para a Independ\u00eancia da Guin\u00e9-Bissau e Cabo Verde (PAIGC).\r\n\r\nEst..."
    ],
    "venue": {
      "palacio-baldaya": {
        "id": 1562,
        "slug": "palacio-baldaya",
        "name": "Pal\u00e1cio Baldaya"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "ciencia": { "id": 39, "slug": "ciencia", "name": "ci\u00eancia" }
    },
    "tags_name_list": {
      "amilcar-cabral": {
        "id": 5396,
        "slug": "amilcar-cabral",
        "name": "Am\u00edlcar Cabral"
      },
      "cabo-verde": { "id": 4701, "slug": "cabo-verde", "name": "Cabo Verde" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/exposicao-dedicada-a-amilcar-cabral/",
    "occurences": [
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-06-25",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86110,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Rafaela Silva" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1.jpg",
    "subtitle": ["Immanens"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o a 4 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "A exposi\u00e7\u00e3o pretende mostrar o conceito de \"imanente\" - permanecer dentro, motiva\u00e7\u00e3o interior e insepar\u00e1vel da ess\u00eancia de um ser.\r\n\r\nA figura humana, olhares que falam e desvendam a ess\u00eancia d..."
    ],
    "venue": {
      "xuventude-de-galicia": {
        "id": 2577,
        "slug": "xuventude-de-galicia",
        "name": "Xuventude de Galicia"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/rafaela-silva/",
    "occurences": [
      "2023-03-17",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-04",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86172,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Black Skin, White Masks" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1-2.jpg",
    "subtitle": ["The black body in presence"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 14 maio 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>Black Skin, White Masks: The Black Body in Presence</em> \u00e9 uma exposi\u00e7\u00e3o performativa com curadoria de Nuno Silas e Titos Pelembe, que tem como refer\u00eancia a proposta de Frantz Fanon, <em>Pele..."
    ],
    "venue": {
      "galeria-avenida-da-india": {
        "id": 132,
        "slug": "galeria-avenida-da-india",
        "name": "Galeria Avenida da \u00cdndia"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "fotografia": { "id": 67, "slug": "fotografia", "name": "fotografia" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      },
      "perfomance": { "id": 5402, "slug": "perfomance", "name": "perfomance" },
      "video": { "id": 84, "slug": "video", "name": "v\u00eddeo" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/black-skin-white-masks/",
    "occurences": [
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-14",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86197,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Escola do Porto Santo" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/ABM_EPPS_foto-scaled-1.jpg",
    "subtitle": ["Uma obra de Ra\u00fal Chor\u00e3o Ramalho"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["14 mar\u00e7o a 10 setembro 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Nos anos de 1960 fez-se uma escola na ilha \u00e1rida e distante do Porto Santo. O arquiteto, Ra\u00fal Chor\u00e3o Ramalho, tirou partido das condicionantes ambientais e materiais do lugar para, num contexto de..."
    ],
    "venue": {
      "centro-cultural-de-belem": {
        "id": 335,
        "slug": "centro-cultural-de-belem",
        "name": "Centro Cultural de Bel\u00e9m"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "arquitetura": { "id": 48, "slug": "arquitetura", "name": "arquitetura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/escola-do-porto-santo/",
    "occurences": [
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-09-10",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86205,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Na Nossa Turma Ningu\u00e9m se Esconde" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/20230312_153318-scaled.jpg",
    "subtitle": ["Exposi\u00e7\u00e3o"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["14 mar\u00e7o a 20 maio 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "<em>Na nossa turma ningu\u00e9m se esconde</em> \u00e9 uma exposi\u00e7\u00e3o que teve como ponto de partida o livro\u00a0<em>\u201cO Esconderijo\u201d</em>, que aborda o tema do\u00a0<i>bullying</i>\u00a0no meio escolar e traduz o r..."
    ],
    "venue": {
      "edificio-central-do-municipio": {
        "id": 190,
        "slug": "edificio-central-do-municipio",
        "name": "Edif\u00edcio Central do Munic\u00edpio"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "criancas": { "id": 18, "slug": "criancas", "name": "crian\u00e7as" },
      "escolas": { "id": 88, "slug": "escolas", "name": "escolas" },
      "familias": { "id": 89, "slug": "familias", "name": "fam\u00edlias" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "jovens": { "id": 4926, "slug": "jovens", "name": "jovens" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/na-nossa-turma-ninguem-se-esconde/",
    "occurences": [
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-20",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": {
      "criancas": { "id": 18, "slug": "criancas", "name": "crian\u00e7as" },
      "escolas": { "id": 88, "slug": "escolas", "name": "escolas" },
      "familias": { "id": 89, "slug": "familias", "name": "fam\u00edlias" },
      "jovens": { "id": 4926, "slug": "jovens", "name": "jovens" }
    },
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86254,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Silva Palmeira" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1-3.jpg",
    "subtitle": ["Pinto como respiro, amo como vivo"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["9 mar\u00e7o a 30 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "A exposi\u00e7\u00e3o de Silva Palmeira, reconhecido artista e criador de um estilo inconfund\u00edvel na figura\u00e7\u00e3o portuguesa atual, \u00e9 composta por serigrafias e recentes pinturas originais.\r\n\r\nA mostra apres..."
    ],
    "venue": {
      "centro-portugues-de-serigrafia-centro-cultural-de-belem": {
        "id": 336,
        "slug": "centro-portugues-de-serigrafia-centro-cultural-de-belem",
        "name": "Centro Portugu\u00eas de Serigrafia - Centro Cultural de Bel\u00e9m"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" },
      "serigrafia": { "id": 1298, "slug": "serigrafia", "name": "serigrafia" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/silva-palmeira-2/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-30",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86272,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Charbel-Joseph H. Boutros" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/ce9ce6cc-3dba-0ee2-6148-ec4f9f029136-scaled.jpg",
    "subtitle": ["I stood in the middle..."],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["9 mar\u00e7o a 29 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<p style=\"text-align: left;\">Charbel-Joseph H. Boutros nasceu no L\u00edbano em 1981 e vive e trabalha entre Beirute e Paris. Apresenta a exposi\u00e7\u00e3o com o t\u00edtulo <em>I Stood in the Middle of the Strait..."
    ],
    "venue": {
      "galeria-vera-cortes": {
        "id": 201,
        "slug": "galeria-vera-cortes",
        "name": "Galeria Vera Cort\u00eas"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/charbel-joseph-h-boutros/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-29",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86279,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Francisco Vidal" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/FV85-e1677871381762.jpg",
    "subtitle": ["Pulsations: from rhythms to gestures"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 22 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "A mostra apresenta cerca de 30 obras in\u00e9ditas que refletem um dos mais ignotos aspetos do universo criativo do artista: a sua marcada liga\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00fasica.\r\n\r\nAtrav\u00e9s de um corpo de trabalho denso e..."
    ],
    "venue": {
      "this-is-not-a-white-cube-art-gallery": {
        "id": 4242,
        "slug": "this-is-not-a-white-cube-art-gallery",
        "name": "This is not a White Cube Art Gallery"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/francisco-vidal-5/",
    "occurences": [
      "2023-03-04",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-22",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86283,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Br\u00edgida Machado" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Granja-100x100cm-2023.jpg",
    "subtitle": ["Obl\u00edquo"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["11 mar\u00e7o a 6 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>Tra\u00e7o solto e grosso revelam uma pintura fortemente ancorada num dom\u00ednio t\u00e9cnico das formas a que Br\u00edgida Machado acrescenta cores quentes e garridas.</em>\r\n\r\n<em>Nestas pinturas, o figurativi..."
    ],
    "venue": {
      "trema-arte-contemporanea": {
        "id": 1321,
        "slug": "trema-arte-contemporanea",
        "name": "Trema Arte Contempor\u00e2nea"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/brigida-machado-2/",
    "occurences": [
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-06",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86286,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Dan Graham" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/dddd.jpg",
    "subtitle": ["Homage"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["9 mar\u00e7o a 18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "A Galeria Filomena Soares apresenta uma exposi\u00e7\u00e3o dedicada a Dan Graham (1942-2022), uma <em>Homage</em> a um grande cr\u00edtico e artista da arte contempor\u00e2nea.\r\n\r\nA exposi\u00e7\u00e3o apresenta o seu \u00falti..."
    ],
    "venue": {
      "galeria-filomena-soares": {
        "id": 326,
        "slug": "galeria-filomena-soares",
        "name": "Galeria Filomena Soares"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/dan-graham-3/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86289,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "F\u00e1bio Cola\u00e7o" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/ffff.jpg",
    "subtitle": ["Tomorrow"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["10 mar\u00e7o a 22 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>Os conceitos s\u00e3o um modo de organiza\u00e7\u00e3o de ideias abstractas permeadas pelo concretismo do mundo material e, ainda que se estranhe, do mundo virtual. Os conceitos criam-se e recriam-se consoant..."
    ],
    "venue": {
      "uma-lulik": { "id": 2062, "slug": "uma-lulik", "name": "Uma Lulik" }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/fabio-colaco-2/",
    "occurences": [
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-22",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86349,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Festival Hot Clube de Portugal" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/orquestra-de-jazz-HCP.png",
    "subtitle": ["75 anos"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o a 19 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Em 2023 celebram-se 75 anos de Hot Clube de Portugal. Nos dias 17, 18 e 19 de mar\u00e7o, o Teatro da Comuna e o F\u00f3rum Lisboa abrem as portas para celebrar aquele que \u00e9 um dos clubes de jazz mais antigo..."
    ],
    "venue": {
      "forum-lisboa": {
        "id": 168,
        "slug": "forum-lisboa",
        "name": "F\u00f3rum Lisboa"
      },
      "comuna-teatro-de-pesquisa": {
        "id": 436,
        "slug": "comuna-teatro-de-pesquisa",
        "name": "Teatro da Comuna"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": {
      "festival": { "id": 23, "slug": "festival", "name": "festival" },
      "jazz": { "id": 1086, "slug": "jazz", "name": "jazz" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/festival-hot-clube-de-portugal/",
    "occurences": ["2023-03-17", "2023-03-18", "2023-03-19"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-19",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86524,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "'Santo Ant\u00f3nio' de Leopoldo de Almeida" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/ADV_ML_SA_LA_website.jpg",
    "subtitle": ["Do Santu\u00e1rio de F\u00e1tima"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["1 mar\u00e7o a 30 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Considerado uma das refer\u00eancias da escultura portuguesa do s\u00e9culo XX, Leopoldo de Almeida (1898-1975) interessou-se pela representa\u00e7\u00e3o de Santo Ant\u00f3nio em diversas ocasi\u00f5es ao longo da sua carre..."
    ],
    "venue": {
      "museu-de-lisboa-santo-antonio": {
        "id": 761,
        "slug": "museu-de-lisboa-santo-antonio",
        "name": "Museu de Lisboa - Santo Ant\u00f3nio"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "escultura": { "id": 65, "slug": "escultura", "name": "escultura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/santo-antonio-de-leopoldo-de-almeida/",
    "occurences": [
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-30",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86534,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Diogo Gon\u00e7alves" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1-4.jpg",
    "subtitle": ["Do"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["16 fevereiro a 7 maio 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>Do</em> \u00e9 um <em>site-specific</em> na fachada (Rua Augusto Rosa) do Museu de Lisboa - Teatro Romano.\u00a0A partir dos v\u00eddeos desenvolvidos, em que o corpo se envolve com a mat\u00e9ria, <em>Do</em> re..."
    ],
    "venue": {
      "museu-de-lisboa-teatro-romano": {
        "id": 694,
        "slug": "museu-de-lisboa-teatro-romano",
        "name": "Museu de Lisboa - Teatro Romano"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/diogo-goncalves/",
    "occurences": [
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-07",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86547,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Rui Chafes | Candura" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/DSCF7658-1-scaled.jpg",
    "subtitle": ["From ruin"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["11 mar\u00e7o a 16 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>From Ruin</em>\u00a0\u00e9 um projeto que nasce da colabora\u00e7\u00e3o do escultor Rui Chafes, da m\u00fasica dos Candura e das Carpintarias de S\u00e3o L\u00e1zaro.\r\n\r\nEsta \u00e9 uma oportunidade rara para testemunhar um tra..."
    ],
    "venue": {
      "carpintarias-de-sao-lazaro": {
        "id": 2243,
        "slug": "carpintarias-de-sao-lazaro",
        "name": "Carpintarias de S\u00e3o L\u00e1zaro"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "arquitetura": { "id": 48, "slug": "arquitetura", "name": "arquitetura" },
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "escultura": { "id": 65, "slug": "escultura", "name": "escultura" },
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      },
      "musica": { "id": 2952, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/rui-chafes-candura/",
    "occurences": [
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-16",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86632,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Gregory Crewdson" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1.png",
    "subtitle": ["Dream house"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["13 mar\u00e7o a 31 agosto 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "As 12 fotografias aqui apresentadas da s\u00e9rie <em>Dream House</em>, pertencentes \u00e0 Cole\u00e7\u00e3o do novobanco, foram todas produzidas no interior e exterior de uma casa dos sub\u00farbios de Rutland, Vermont..."
    ],
    "venue": {
      "novobanco": { "id": 5634, "slug": "novobanco", "name": "Novobanco" }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "fotografia": { "id": 67, "slug": "fotografia", "name": "fotografia" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/gregory-crewdson/",
    "occurences": [
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-03",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-10",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-17",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-24",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-31",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-07",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-14",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-21",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-28",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-08-31",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86639,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Jo\u00e3o Carola" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1-5.jpg",
    "subtitle": ["Ciclo Ilustraboom WC/BD"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["9 mar\u00e7o a 31 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "O <em>Ciclo Ilustraboom WC/BD</em> ir\u00e1 contar com 10 exposi\u00e7\u00f5es de banda desenhada de autores portugueses, com a dura\u00e7\u00e3o aproximada de 3 semanas a um m\u00eas cada, patentes entre mar\u00e7o e dezembro d..."
    ],
    "venue": false,
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "banda-desenhada": {
        "id": 54,
        "slug": "banda-desenhada",
        "name": "banda desenhada"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/joao-carola-2/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-31",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86705,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Beatriz Banha" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1-6.jpg",
    "subtitle": ["Ch\u00e3o"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["10 mar\u00e7o a 31 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>Rocha, mat\u00e9ria, cimento, concreto. Dureza vari\u00e1vel mas sempre suporte e quase sempre realidade. A pr\u00e1tica art\u00edstica da Beatriz tem vindo a focar-se, desde o seu in\u00edcio, numa ressignifica\u00e7\u00e3o..."
    ],
    "venue": { "salto": { "id": 5091, "slug": "salto", "name": "Salto" } },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "fotografia": { "id": 67, "slug": "fotografia", "name": "fotografia" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/beatriz-banha/",
    "occurences": [
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-31",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86710,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Ci\u00e7a Castello" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/hhhh.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 30 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Na exposi\u00e7\u00e3o de fotografias de Ci\u00e7a Castello, a curadora do Espa\u00e7o Talante revela em imagens as impress\u00f5es do seu primeiro ano a viver em Portugal.\r\n\r\nDepois de estrear em Lisboa, em 2022, a expo..."
    ],
    "venue": {
      "espaco-talante": {
        "id": 4873,
        "slug": "espaco-talante",
        "name": "Espa\u00e7o Talante"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "fotografia": { "id": 67, "slug": "fotografia", "name": "fotografia" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/cica-castello/",
    "occurences": [
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-30",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86791,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Paula Rego" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Paula-Rego-Bibl.-Cosmelli.jpeg",
    "subtitle": ["Contadora de hist\u00f3rias"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 19 maio 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "A Biblioteca Arquitecto Cosmelli Sant\u2019Anna lan\u00e7a a segunda edi\u00e7\u00e3o do <em>Ciclo Ilustraboom</em> com a exposi\u00e7\u00e3o de gravuras de Paula Rego <em>Contadora de Hist\u00f3rias</em>.\r\n\r\nO conjunto de grav..."
    ],
    "venue": {
      "biblioteca-arquitecto-cosmelli-santanna": {
        "id": 2038,
        "slug": "biblioteca-arquitecto-cosmelli-santanna",
        "name": "Biblioteca Arquitecto Cosmelli Sant'Anna"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "gravura": { "id": 68, "slug": "gravura", "name": "gravura" },
      "litografia": { "id": 3895, "slug": "litografia", "name": "litografia" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/paula-rego-3/",
    "occurences": [
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-19",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86830,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Imperfeita 1.3" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1-7.jpg",
    "subtitle": ["A idade n\u00e3o nos define"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["10 mar\u00e7o a 16 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Exposi\u00e7\u00e3o coletiva que re\u00fane obras de tr\u00eas dezenas de artistas de diferentes nacionalidades, numa sele\u00e7\u00e3o feita por convite e por candidatura. A tem\u00e1tica dos dois anos anteriores foi Frida Kalh..."
    ],
    "venue": {
      "coletivo-284": {
        "id": 2631,
        "slug": "coletivo-284",
        "name": "284 Coletivo"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "escultura": { "id": 65, "slug": "escultura", "name": "escultura" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/imperfeita-1-3/",
    "occurences": [
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-16",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86834,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Rudi Brito" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Imagem1-8.jpg",
    "subtitle": ["Hora de ferro"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 13 maio 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "Hora de Ferro \u00e9 o crep\u00fasculo imagin\u00e1rio durante o qual decorrem as cenas representadas nestas pinturas.\u00a0Inspirado na express\u00e3o francesa \u201cEntre chien et loup\u201d (\u201cEntre c\u00e3o e lobo\u201d ou Hora..."
    ],
    "venue": { "balcony": { "id": 181, "slug": "balcony", "name": "Balcony" } },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/rudi-brito/",
    "occurences": [
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-13",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86842,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "As estreias da semana" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Great-Yarmouth_still_04-scaled.jpg",
    "subtitle": ["Nos cinemas a partir de 16 de mar\u00e7o"],
    "subject": "cinema",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 22 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Quinta-feira \u00e9 dia de estreias no cinema. Esta semana chega \u00e0s salas o mais recente filme de Marco Martins, <em>Great Yarmouth - Provisional</em>, sobre a comunidade portuguesa que vive e trabalha e..."
    ],
    "venue": false,
    "categories_name_list": {
      "cinema": { "id": 38, "slug": "cinema", "name": "cinema" }
    },
    "tags_name_list": {
      "acao": { "id": 4537, "slug": "acao", "name": "a\u00e7\u00e3o" },
      "aventura": { "id": 4365, "slug": "aventura", "name": "aventura" },
      "cinema-portugues": {
        "id": 1706,
        "slug": "cinema-portugues",
        "name": "cinema portugu\u00eas"
      },
      "comedia": { "id": 1516, "slug": "comedia", "name": "com\u00e9dia" },
      "drama": { "id": 4210, "slug": "drama", "name": "drama" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/as-estreias-da-semana-128/",
    "occurences": [
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-22",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86955,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Raimund Krumme" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/drawing-scanned_Raimund-Krumme_L-e1678886976295.jpg",
    "subtitle": ["Tra\u00e7os de movimento"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["9 mar\u00e7o a 1 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "O alem\u00e3o Raimmund Krumme \u00e9 um dos convidados da MONSTRA - Festival de Anima\u00e7\u00e3o de Lisboa e vai \u00e0 Sociedade Nacional de Belas Artes mostrar originais dos seus filmes e intervir no espa\u00e7o com dese..."
    ],
    "venue": {
      "sociedade-nacional-de-belas-artes": {
        "id": 779,
        "slug": "sociedade-nacional-de-belas-artes",
        "name": "Sociedade Nacional de Belas-Artes"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "monstra": { "id": 4658, "slug": "monstra", "name": "MONSTRA" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/raimund-krumme/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-01",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 87009,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Diogo Gon\u00e7alves" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/kkkk-scaled-e1678892506203.jpg",
    "subtitle": ["CL | 0"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["8 mar\u00e7o a 6 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>A espacialidade, o gesto e o acaso persistem no trabalho de Diogo Gon\u00e7alves. Num v\u00eddeo recente \u201cTor\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o\u201d, observamos a tor\u00e7\u00e3o de um bra\u00e7o humano ao agarrar uma l\u00e2mpada, a\u00ed s..."
    ],
    "venue": {
      "galeria-antonio-prates": {
        "id": 2142,
        "slug": "galeria-antonio-prates",
        "name": "Galeria Ant\u00f3nio Prates"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/diogo-goncalves-2/",
    "occurences": [
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-06",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 87063,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Gwendolyn van der Velden" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/ssssss.jpg",
    "subtitle": ["Sentada \u00e0 mesa, olhando em frente"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["15 mar\u00e7o a 12 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>Sentada \u00e0 Mesa, Olhando em Frente</em> de Gwendolyn Van der Velden \u00a0\u00e9 um \u00a0retrato de comunidade, uma instala\u00e7\u00e3o multidisciplinar sobre o legado das \u00a0mulheres da Galeria Diferen\u00e7a e a impor..."
    ],
    "venue": {
      "galeria-diferenca": {
        "id": 808,
        "slug": "galeria-diferenca",
        "name": "Galeria Diferen\u00e7a"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/gwendolyn-van-der-velden/",
    "occurences": [
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-12",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 87209,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "5 Anos do S\u00ea Bairrista" },
    "featured_media_large": false,
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["9 mar\u00e7o a 6 abril 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "&nbsp;\r\n\r\n&nbsp;\r\n<p class=\"ENTRADAGRATUITAAGENDA\"></p>"
    ],
    "venue": {
      "biblioteca-marvila": {
        "id": 542,
        "slug": "biblioteca-marvila",
        "name": "Biblioteca de Marvila"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/5-anos-do-se-bairrista/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-06",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 87212,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Augusto Br\u00e1zio" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/58dea833-ef38-ed72-28dc-09d9ec1b7724.jpg",
    "subtitle": ["Vis\u00edvel corpo"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 13 maio 2023"],
    "string_times": "v\u00e1rios hor\u00e1rios",
    "description": [
      "<em>Composta por um conjunto de obras ine\u0301ditas, \u00abVisi\u0301vel corpo\u00bb parte do reposito\u0301rio que Augusto Bra\u0301zio tem vindo a construir desde 2012, e a que deu o nome de \u00abBANG!\u00bb, onde vai acumulando..."
    ],
    "venue": {
      "galeria-das-salgadeiras": {
        "id": 577,
        "slug": "galeria-das-salgadeiras",
        "name": "Galeria das Salgadeiras"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "fotografia": { "id": 67, "slug": "fotografia", "name": "fotografia" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/augusto-brazio/",
    "occurences": [
      "2023-03-04",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-13",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 2960,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Passeios Lisbon Movie Tour" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2018/07/nighttrain4.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["12 dezembro 2022 a 31 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "A Lisbon Movie Tour convida a visitar a cidade, passeando pelos locais onde foram filmadas\u00a0cenas de filmes famosos. Pela primeira vez em Lisboa, um passeio d\u00e1 a conhecer ou redescobrir ruas, esquina..."
    ],
    "venue": {
      "lisbon-movie-tour": {
        "id": 873,
        "slug": "lisbon-movie-tour",
        "name": "Lisbon Movie Tour"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "ar-livre": { "id": 27, "slug": "ar-livre", "name": "ar livre" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/passeios-lisbon-movie-tour/",
    "occurences": [
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-03",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-10",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-17",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-24",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-07-31",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-07",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-14",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-21",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-28",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-04",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-11",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-18",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-25",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01",
      "2023-10-02",
      "2023-10-03",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-08",
      "2023-10-09",
      "2023-10-10",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-15",
      "2023-10-16",
      "2023-10-17",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-22",
      "2023-10-23",
      "2023-10-24",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-10-29",
      "2023-10-30",
      "2023-10-31",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-05",
      "2023-11-06",
      "2023-11-07",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-12",
      "2023-11-13",
      "2023-11-14",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-19",
      "2023-11-20",
      "2023-11-21",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-26",
      "2023-11-27",
      "2023-11-28",
      "2023-11-29",
      "2023-11-30",
      "2023-12-01",
      "2023-12-02",
      "2023-12-03",
      "2023-12-04",
      "2023-12-05",
      "2023-12-06",
      "2023-12-07",
      "2023-12-08",
      "2023-12-09",
      "2023-12-10",
      "2023-12-11",
      "2023-12-12",
      "2023-12-13",
      "2023-12-14",
      "2023-12-15",
      "2023-12-16",
      "2023-12-17",
      "2023-12-18",
      "2023-12-19",
      "2023-12-20",
      "2023-12-21",
      "2023-12-22",
      "2023-12-23",
      "2023-12-24",
      "2023-12-25",
      "2023-12-26",
      "2023-12-27",
      "2023-12-28",
      "2023-12-29",
      "2023-12-30",
      "2023-12-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-31",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 17726,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Lisbon City Runners" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2019/08/MG_6320.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["12 dezembro 2022 a 31 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "A Lisbon City Runners possibilita aos apaixonados pela corrida conhecerem a cidade de Lisboa ao mesmo tempo que praticam <em>jogging</em>. O principal objetivo \u00e9 a corrida, mas poder aliar esse gosto..."
    ],
    "venue": false,
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "ar-livre": { "id": 27, "slug": "ar-livre", "name": "ar livre" },
      "corrida": { "id": 4607, "slug": "corrida", "name": "corrida" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/lisbon-city-runners/",
    "occurences": [
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-03",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-10",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-17",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-24",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-07-31",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-07",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-14",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-21",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-28",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-04",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-11",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-18",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-25",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01",
      "2023-10-02",
      "2023-10-03",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-08",
      "2023-10-09",
      "2023-10-10",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-15",
      "2023-10-16",
      "2023-10-17",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-22",
      "2023-10-23",
      "2023-10-24",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-10-29",
      "2023-10-30",
      "2023-10-31",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-05",
      "2023-11-06",
      "2023-11-07",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-12",
      "2023-11-13",
      "2023-11-14",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-19",
      "2023-11-20",
      "2023-11-21",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-26",
      "2023-11-27",
      "2023-11-28",
      "2023-11-29",
      "2023-11-30",
      "2023-12-01",
      "2023-12-02",
      "2023-12-03",
      "2023-12-04",
      "2023-12-05",
      "2023-12-06",
      "2023-12-07",
      "2023-12-08",
      "2023-12-09",
      "2023-12-10",
      "2023-12-11",
      "2023-12-12",
      "2023-12-13",
      "2023-12-14",
      "2023-12-15",
      "2023-12-16",
      "2023-12-17",
      "2023-12-18",
      "2023-12-19",
      "2023-12-20",
      "2023-12-21",
      "2023-12-22",
      "2023-12-23",
      "2023-12-24",
      "2023-12-25",
      "2023-12-26",
      "2023-12-27",
      "2023-12-28",
      "2023-12-29",
      "2023-12-30",
      "2023-12-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-31",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 72719,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "AkaCorleone" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/06/Corle-One-Release-scaled.jpg",
    "subtitle": ["Temple of light"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["30 junho 2022 a 30 junho 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "<em>Temple of Light</em> integra um projeto em curso, do mesmo nome, atrav\u00e9s do qual AkaCorleone tem vindo a abordar o conceito de culto e religi\u00e3o, num convite \u00e0 reflex\u00e3o aberto a todos os visita..."
    ],
    "venue": {
      "mercado-de-santa-clara": {
        "id": 1622,
        "slug": "mercado-de-santa-clara",
        "name": "Mercado de Santa Clara"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/akacorleone-2/",
    "occurences": [
      "2022-06-30",
      "2022-07-01",
      "2022-07-02",
      "2022-07-03",
      "2022-07-04",
      "2022-07-05",
      "2022-07-06",
      "2022-07-07",
      "2022-07-08",
      "2022-07-09",
      "2022-07-10",
      "2022-07-11",
      "2022-07-12",
      "2022-07-13",
      "2022-07-14",
      "2022-07-15",
      "2022-07-16",
      "2022-07-17",
      "2022-07-18",
      "2022-07-19",
      "2022-07-20",
      "2022-07-21",
      "2022-07-22",
      "2022-07-23",
      "2022-07-24",
      "2022-07-25",
      "2022-07-26",
      "2022-07-27",
      "2022-07-28",
      "2022-07-29",
      "2022-07-30",
      "2022-07-31",
      "2022-08-01",
      "2022-08-02",
      "2022-08-03",
      "2022-08-04",
      "2022-08-05",
      "2022-08-06",
      "2022-08-07",
      "2022-08-08",
      "2022-08-09",
      "2022-08-10",
      "2022-08-11",
      "2022-08-12",
      "2022-08-13",
      "2022-08-14",
      "2022-08-15",
      "2022-08-16",
      "2022-08-17",
      "2022-08-18",
      "2022-08-19",
      "2022-08-20",
      "2022-08-21",
      "2022-08-22",
      "2022-08-23",
      "2022-08-24",
      "2022-08-25",
      "2022-08-26",
      "2022-08-27",
      "2022-08-28",
      "2022-08-29",
      "2022-08-30",
      "2022-08-31",
      "2022-09-01",
      "2022-09-02",
      "2022-09-03",
      "2022-09-04",
      "2022-09-05",
      "2022-09-06",
      "2022-09-07",
      "2022-09-08",
      "2022-09-09",
      "2022-09-10",
      "2022-09-11",
      "2022-09-12",
      "2022-09-13",
      "2022-09-14",
      "2022-09-15",
      "2022-09-16",
      "2022-09-17",
      "2022-09-18",
      "2022-09-19",
      "2022-09-20",
      "2022-09-21",
      "2022-09-22",
      "2022-09-23",
      "2022-09-24",
      "2022-09-25",
      "2022-09-26",
      "2022-09-27",
      "2022-09-28",
      "2022-09-29",
      "2022-09-30",
      "2022-10-01",
      "2022-10-02",
      "2022-10-03",
      "2022-10-04",
      "2022-10-05",
      "2022-10-06",
      "2022-10-07",
      "2022-10-08",
      "2022-10-09",
      "2022-10-10",
      "2022-10-11",
      "2022-10-12",
      "2022-10-13",
      "2022-10-14",
      "2022-10-15",
      "2022-10-16",
      "2022-10-17",
      "2022-10-18",
      "2022-10-19",
      "2022-10-20",
      "2022-10-21",
      "2022-10-22",
      "2022-10-23",
      "2022-10-24",
      "2022-10-25",
      "2022-10-26",
      "2022-10-27",
      "2022-10-28",
      "2022-10-29",
      "2022-10-30",
      "2022-10-31",
      "2022-11-01",
      "2022-11-02",
      "2022-11-03",
      "2022-11-04",
      "2022-11-05",
      "2022-11-06",
      "2022-11-07",
      "2022-11-08",
      "2022-11-09",
      "2022-11-10",
      "2022-11-11",
      "2022-11-12",
      "2022-11-13",
      "2022-11-14",
      "2022-11-15",
      "2022-11-16",
      "2022-11-17",
      "2022-11-18",
      "2022-11-19",
      "2022-11-20",
      "2022-11-21",
      "2022-11-22",
      "2022-11-23",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-26",
      "2022-11-27",
      "2022-11-28",
      "2022-11-29",
      "2022-11-30",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-03",
      "2022-12-04",
      "2022-12-05",
      "2022-12-06",
      "2022-12-07",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-06-30",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 75247,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Impar\u00e1veis" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/08/Imagem1-8.jpg",
    "subtitle": ["O percurso de sucesso da equipa feminina de futebol"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["30 julho 2022 a 31 maio 2023"],
    "string_times": "1h00",
    "description": [
      "No ano em que a equipa feminina de futebol do Sport Lisboa e Benfica se sagrou bicampe\u00e3 nacional, a Dire\u00e7\u00e3o de Patrim\u00f3nio Cultural do Sport Lisboa e Benfica concebeu uma exposi\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 af..."
    ],
    "venue": {
      "museu-benfica-cosme-damiao": {
        "id": 409,
        "slug": "museu-benfica-cosme-damiao",
        "name": "Museu Benfica - Cosme Dami\u00e3o"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/imparaveis/",
    "occurences": [
      "2022-07-30",
      "2022-07-31",
      "2022-08-01",
      "2022-08-02",
      "2022-08-03",
      "2022-08-04",
      "2022-08-05",
      "2022-08-06",
      "2022-08-07",
      "2022-08-08",
      "2022-08-09",
      "2022-08-10",
      "2022-08-11",
      "2022-08-12",
      "2022-08-13",
      "2022-08-14",
      "2022-08-15",
      "2022-08-16",
      "2022-08-17",
      "2022-08-18",
      "2022-08-19",
      "2022-08-20",
      "2022-08-21",
      "2022-08-22",
      "2022-08-23",
      "2022-08-24",
      "2022-08-25",
      "2022-08-26",
      "2022-08-27",
      "2022-08-28",
      "2022-08-29",
      "2022-08-30",
      "2022-08-31",
      "2022-09-01",
      "2022-09-02",
      "2022-09-03",
      "2022-09-04",
      "2022-09-05",
      "2022-09-06",
      "2022-09-07",
      "2022-09-08",
      "2022-09-09",
      "2022-09-10",
      "2022-09-11",
      "2022-09-12",
      "2022-09-13",
      "2022-09-14",
      "2022-09-15",
      "2022-09-16",
      "2022-09-17",
      "2022-09-18",
      "2022-09-19",
      "2022-09-20",
      "2022-09-21",
      "2022-09-22",
      "2022-09-23",
      "2022-09-24",
      "2022-09-25",
      "2022-09-26",
      "2022-09-27",
      "2022-09-28",
      "2022-09-29",
      "2022-09-30",
      "2022-10-01",
      "2022-10-02",
      "2022-10-03",
      "2022-10-04",
      "2022-10-05",
      "2022-10-06",
      "2022-10-07",
      "2022-10-08",
      "2022-10-09",
      "2022-10-10",
      "2022-10-11",
      "2022-10-12",
      "2022-10-13",
      "2022-10-14",
      "2022-10-15",
      "2022-10-16",
      "2022-10-17",
      "2022-10-18",
      "2022-10-19",
      "2022-10-20",
      "2022-10-21",
      "2022-10-22",
      "2022-10-23",
      "2022-10-24",
      "2022-10-25",
      "2022-10-26",
      "2022-10-27",
      "2022-10-28",
      "2022-10-29",
      "2022-10-30",
      "2022-10-31",
      "2022-11-01",
      "2022-11-02",
      "2022-11-03",
      "2022-11-04",
      "2022-11-05",
      "2022-11-06",
      "2022-11-07",
      "2022-11-08",
      "2022-11-09",
      "2022-11-10",
      "2022-11-11",
      "2022-11-12",
      "2022-11-13",
      "2022-11-14",
      "2022-11-15",
      "2022-11-16",
      "2022-11-17",
      "2022-11-18",
      "2022-11-19",
      "2022-11-20",
      "2022-11-21",
      "2022-11-22",
      "2022-11-23",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-26",
      "2022-11-27",
      "2022-11-28",
      "2022-11-29",
      "2022-11-30",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-03",
      "2022-12-04",
      "2022-12-05",
      "2022-12-06",
      "2022-12-07",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-31",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 42481,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Bordalo em Tr\u00e2nsito" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2021/07/MRL_bordalo_pinheiro_21-1459.jpg",
    "subtitle": ["Exposi\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["9 julho 2021 a 26 novembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "<header><em>Bordalo em Tr\u00e2nsito</em> convida a um percurso atrav\u00e9s da obra do artista, num ensaio que revisita os seus temas de elei\u00e7\u00e3o e oferece uma leitura plural e informada do seu talento, cri..."
    ],
    "venue": {
      "museu-bordalo-pinheiro": {
        "id": 176,
        "slug": "museu-bordalo-pinheiro",
        "name": "Museu Bordalo Pinheiro"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "ceramica": { "id": 55, "slug": "ceramica", "name": "cer\u00e2mica" },
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "ilustracao": {
        "id": 71,
        "slug": "ilustracao",
        "name": "ilustra\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/bordalo-em-transito/",
    "occurences": [
      "2021-07-09",
      "2021-07-10",
      "2021-07-11",
      "2021-07-13",
      "2021-07-14",
      "2021-07-15",
      "2021-07-16",
      "2021-07-17",
      "2021-07-18",
      "2021-07-20",
      "2021-07-21",
      "2021-07-22",
      "2021-07-23",
      "2021-07-24",
      "2021-07-25",
      "2021-07-27",
      "2021-07-28",
      "2021-07-29",
      "2021-07-30",
      "2021-07-31",
      "2021-08-01",
      "2021-08-03",
      "2021-08-04",
      "2021-08-05",
      "2021-08-06",
      "2021-08-07",
      "2021-08-08",
      "2021-08-10",
      "2021-08-11",
      "2021-08-12",
      "2021-08-13",
      "2021-08-14",
      "2021-08-15",
      "2021-08-17",
      "2021-08-18",
      "2021-08-19",
      "2021-08-20",
      "2021-08-21",
      "2021-08-22",
      "2021-08-24",
      "2021-08-25",
      "2021-08-26",
      "2021-08-27",
      "2021-08-28",
      "2021-08-29",
      "2021-08-31",
      "2021-09-01",
      "2021-09-02",
      "2021-09-03",
      "2021-09-04",
      "2021-09-05",
      "2021-09-07",
      "2021-09-08",
      "2021-09-09",
      "2021-09-10",
      "2021-09-11",
      "2021-09-12",
      "2021-09-14",
      "2021-09-15",
      "2021-09-16",
      "2021-09-17",
      "2021-09-18",
      "2021-09-19",
      "2021-09-21",
      "2021-09-22",
      "2021-09-23",
      "2021-09-24",
      "2021-09-25",
      "2021-09-26",
      "2021-09-28",
      "2021-09-29",
      "2021-09-30",
      "2021-10-01",
      "2021-10-02",
      "2021-10-03",
      "2021-10-05",
      "2021-10-06",
      "2021-10-07",
      "2021-10-08",
      "2021-10-09",
      "2021-10-10",
      "2021-10-12",
      "2021-10-13",
      "2021-10-14",
      "2021-10-15",
      "2021-10-16",
      "2021-10-17",
      "2021-10-19",
      "2021-10-20",
      "2021-10-21",
      "2021-10-22",
      "2021-10-23",
      "2021-10-24",
      "2021-10-26",
      "2021-10-27",
      "2021-10-28",
      "2021-10-29",
      "2021-10-30",
      "2021-10-31",
      "2021-11-02",
      "2021-11-03",
      "2021-11-04",
      "2021-11-05",
      "2021-11-06",
      "2021-11-07",
      "2021-11-09",
      "2021-11-10",
      "2021-11-11",
      "2021-11-12",
      "2021-11-13",
      "2021-11-14",
      "2021-11-16",
      "2021-11-17",
      "2021-11-18",
      "2021-11-19",
      "2021-11-20",
      "2021-11-21",
      "2021-11-23",
      "2021-11-24",
      "2021-11-25",
      "2021-11-26",
      "2021-11-27",
      "2021-11-28",
      "2021-11-30",
      "2021-12-01",
      "2021-12-02",
      "2021-12-03",
      "2021-12-04",
      "2021-12-05",
      "2021-12-07",
      "2021-12-08",
      "2021-12-09",
      "2021-12-10",
      "2021-12-11",
      "2021-12-12",
      "2021-12-14",
      "2021-12-15",
      "2021-12-16",
      "2021-12-17",
      "2021-12-18",
      "2021-12-19",
      "2021-12-21",
      "2021-12-22",
      "2021-12-23",
      "2021-12-24",
      "2021-12-25",
      "2021-12-26",
      "2021-12-28",
      "2021-12-29",
      "2021-12-30",
      "2021-12-31",
      "2022-01-01",
      "2022-01-02",
      "2022-01-04",
      "2022-01-05",
      "2022-01-06",
      "2022-01-07",
      "2022-01-08",
      "2022-01-09",
      "2022-01-11",
      "2022-01-12",
      "2022-01-13",
      "2022-01-14",
      "2022-01-15",
      "2022-01-16",
      "2022-01-18",
      "2022-01-19",
      "2022-01-20",
      "2022-01-21",
      "2022-01-22",
      "2022-01-23",
      "2022-01-25",
      "2022-01-26",
      "2022-01-27",
      "2022-01-28",
      "2022-01-29",
      "2022-01-30",
      "2022-02-01",
      "2022-02-02",
      "2022-02-03",
      "2022-02-04",
      "2022-02-05",
      "2022-02-06",
      "2022-02-08",
      "2022-02-09",
      "2022-02-10",
      "2022-02-11",
      "2022-02-12",
      "2022-02-13",
      "2022-02-15",
      "2022-02-16",
      "2022-02-17",
      "2022-02-18",
      "2022-02-19",
      "2022-02-20",
      "2022-02-22",
      "2022-02-23",
      "2022-02-24",
      "2022-02-25",
      "2022-02-26",
      "2022-02-27",
      "2022-03-01",
      "2022-03-02",
      "2022-03-03",
      "2022-03-04",
      "2022-03-05",
      "2022-03-06",
      "2022-03-08",
      "2022-03-09",
      "2022-03-10",
      "2022-03-11",
      "2022-03-12",
      "2022-03-13",
      "2022-03-15",
      "2022-03-16",
      "2022-03-17",
      "2022-03-18",
      "2022-03-19",
      "2022-03-20",
      "2022-03-22",
      "2022-03-23",
      "2022-03-24",
      "2022-03-25",
      "2022-03-26",
      "2022-03-27",
      "2022-03-29",
      "2022-03-30",
      "2022-03-31",
      "2022-04-01",
      "2022-04-02",
      "2022-04-03",
      "2022-04-05",
      "2022-04-06",
      "2022-04-07",
      "2022-04-08",
      "2022-04-09",
      "2022-04-10",
      "2022-04-12",
      "2022-04-13",
      "2022-04-14",
      "2022-04-15",
      "2022-04-16",
      "2022-04-17",
      "2022-04-19",
      "2022-04-20",
      "2022-04-21",
      "2022-04-22",
      "2022-04-23",
      "2022-04-24",
      "2022-04-26",
      "2022-04-27",
      "2022-04-28",
      "2022-04-29",
      "2022-04-30",
      "2022-05-01",
      "2022-05-03",
      "2022-05-04",
      "2022-05-05",
      "2022-05-06",
      "2022-05-07",
      "2022-05-08",
      "2022-05-10",
      "2022-05-11",
      "2022-05-12",
      "2022-05-13",
      "2022-05-14",
      "2022-05-15",
      "2022-05-17",
      "2022-05-18",
      "2022-05-19",
      "2022-05-20",
      "2022-05-21",
      "2022-05-22",
      "2022-05-24",
      "2022-05-25",
      "2022-05-26",
      "2022-05-27",
      "2022-05-28",
      "2022-05-29",
      "2022-05-31",
      "2022-06-01",
      "2022-06-02",
      "2022-06-03",
      "2022-06-04",
      "2022-06-05",
      "2022-06-07",
      "2022-06-08",
      "2022-06-09",
      "2022-06-10",
      "2022-06-11",
      "2022-06-12",
      "2022-06-14",
      "2022-06-15",
      "2022-06-16",
      "2022-06-17",
      "2022-06-18",
      "2022-06-19",
      "2022-06-21",
      "2022-06-22",
      "2022-06-23",
      "2022-06-24",
      "2022-06-25",
      "2022-06-26",
      "2022-06-28",
      "2022-06-29",
      "2022-06-30",
      "2022-07-01",
      "2022-07-02",
      "2022-07-03",
      "2022-07-05",
      "2022-07-06",
      "2022-07-07",
      "2022-07-08",
      "2022-07-09",
      "2022-07-10",
      "2022-07-12",
      "2022-07-13",
      "2022-07-14",
      "2022-07-15",
      "2022-07-16",
      "2022-07-17",
      "2022-07-19",
      "2022-07-20",
      "2022-07-21",
      "2022-07-22",
      "2022-07-23",
      "2022-07-24",
      "2022-07-26",
      "2022-07-27",
      "2022-07-28",
      "2022-07-29",
      "2022-07-30",
      "2022-07-31",
      "2022-08-02",
      "2022-08-03",
      "2022-08-04",
      "2022-08-05",
      "2022-08-06",
      "2022-08-07",
      "2022-08-09",
      "2022-08-10",
      "2022-08-11",
      "2022-08-12",
      "2022-08-13",
      "2022-08-14",
      "2022-08-16",
      "2022-08-17",
      "2022-08-18",
      "2022-08-19",
      "2022-08-20",
      "2022-08-21",
      "2022-08-23",
      "2022-08-24",
      "2022-08-25",
      "2022-08-26",
      "2022-08-27",
      "2022-08-28",
      "2022-08-30",
      "2022-08-31",
      "2022-09-01",
      "2022-09-02",
      "2022-09-03",
      "2022-09-04",
      "2022-09-06",
      "2022-09-07",
      "2022-09-08",
      "2022-09-09",
      "2022-09-10",
      "2022-09-11",
      "2022-09-13",
      "2022-09-14",
      "2022-09-15",
      "2022-09-16",
      "2022-09-17",
      "2022-09-18",
      "2022-09-20",
      "2022-09-21",
      "2022-09-22",
      "2022-09-23",
      "2022-09-24",
      "2022-09-25",
      "2022-09-27",
      "2022-09-28",
      "2022-09-29",
      "2022-09-30",
      "2022-10-01",
      "2022-10-02",
      "2022-10-04",
      "2022-10-05",
      "2022-10-06",
      "2022-10-07",
      "2022-10-08",
      "2022-10-09",
      "2022-10-11",
      "2022-10-12",
      "2022-10-13",
      "2022-10-14",
      "2022-10-15",
      "2022-10-16",
      "2022-10-18",
      "2022-10-19",
      "2022-10-20",
      "2022-10-21",
      "2022-10-22",
      "2022-10-23",
      "2022-10-25",
      "2022-10-26",
      "2022-10-27",
      "2022-10-28",
      "2022-10-29",
      "2022-10-30",
      "2022-11-01",
      "2022-11-02",
      "2022-11-03",
      "2022-11-04",
      "2022-11-05",
      "2022-11-06",
      "2022-11-08",
      "2022-11-09",
      "2022-11-10",
      "2022-11-11",
      "2022-11-12",
      "2022-11-13",
      "2022-11-15",
      "2022-11-16",
      "2022-11-17",
      "2022-11-18",
      "2022-11-19",
      "2022-11-20",
      "2022-11-22",
      "2022-11-23",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-26",
      "2022-11-27",
      "2022-11-29",
      "2022-11-30",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-03",
      "2022-12-04",
      "2022-12-06",
      "2022-12-07",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01",
      "2023-10-03",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-08",
      "2023-10-10",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-15",
      "2023-10-17",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-22",
      "2023-10-24",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-10-29",
      "2023-10-31",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-05",
      "2023-11-07",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-12",
      "2023-11-14",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-19",
      "2023-11-21",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-26"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-11-26",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 41785,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Hist\u00f3rias de um Imp\u00e9rio" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2021/06/Pedra-de-Bezoar-min-scaled-e1624882061335.jpg",
    "subtitle": ["Cole\u00e7\u00e3o T\u00e1vora Sequeira Pinto"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["2 julho 2021 a 28 maio 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "<em>Hist\u00f3rias de um Imp\u00e9rio</em> \u00e9 a primeira exposi\u00e7\u00e3o integralmente dedicada \u00e0 Cole\u00e7\u00e3o T\u00e1vora Sequeira Pinto, que documenta as rela\u00e7\u00f5es art\u00edsticas entre Portugal e as culturas do imp\u00e9ri..."
    ],
    "venue": {
      "museu-do-oriente": {
        "id": 153,
        "slug": "museu-do-oriente",
        "name": "Museu do Oriente"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/historias-de-um-imperio/",
    "occurences": [
      "2021-07-02",
      "2021-07-03",
      "2021-07-04",
      "2021-07-06",
      "2021-07-07",
      "2021-07-08",
      "2021-07-09",
      "2021-07-10",
      "2021-07-11",
      "2021-07-13",
      "2021-07-14",
      "2021-07-15",
      "2021-07-16",
      "2021-07-17",
      "2021-07-18",
      "2021-07-20",
      "2021-07-21",
      "2021-07-22",
      "2021-07-23",
      "2021-07-24",
      "2021-07-25",
      "2021-07-27",
      "2021-07-28",
      "2021-07-29",
      "2021-07-30",
      "2021-07-31",
      "2021-08-01",
      "2021-08-03",
      "2021-08-04",
      "2021-08-05",
      "2021-08-06",
      "2021-08-07",
      "2021-08-08",
      "2021-08-10",
      "2021-08-11",
      "2021-08-12",
      "2021-08-13",
      "2021-08-14",
      "2021-08-15",
      "2021-08-17",
      "2021-08-18",
      "2021-08-19",
      "2021-08-20",
      "2021-08-21",
      "2021-08-22",
      "2021-08-24",
      "2021-08-25",
      "2021-08-26",
      "2021-08-27",
      "2021-08-28",
      "2021-08-29",
      "2021-08-31",
      "2021-09-01",
      "2021-09-02",
      "2021-09-03",
      "2021-09-04",
      "2021-09-05",
      "2021-09-07",
      "2021-09-08",
      "2021-09-09",
      "2021-09-10",
      "2021-09-11",
      "2021-09-12",
      "2021-09-14",
      "2021-09-15",
      "2021-09-16",
      "2021-09-17",
      "2021-09-18",
      "2021-09-19",
      "2021-09-21",
      "2021-09-22",
      "2021-09-23",
      "2021-09-24",
      "2021-09-25",
      "2021-09-26",
      "2021-09-28",
      "2021-09-29",
      "2021-09-30",
      "2021-10-01",
      "2021-10-02",
      "2021-10-03",
      "2021-10-05",
      "2021-10-06",
      "2021-10-07",
      "2021-10-08",
      "2021-10-09",
      "2021-10-10",
      "2021-10-12",
      "2021-10-13",
      "2021-10-14",
      "2021-10-15",
      "2021-10-16",
      "2021-10-17",
      "2021-10-19",
      "2021-10-20",
      "2021-10-21",
      "2021-10-22",
      "2021-10-23",
      "2021-10-24",
      "2021-10-26",
      "2021-10-27",
      "2021-10-28",
      "2021-10-29",
      "2021-10-30",
      "2021-10-31",
      "2021-11-02",
      "2021-11-03",
      "2021-11-04",
      "2021-11-05",
      "2021-11-06",
      "2021-11-07",
      "2021-11-09",
      "2021-11-10",
      "2021-11-11",
      "2021-11-12",
      "2021-11-13",
      "2021-11-14",
      "2021-11-16",
      "2021-11-17",
      "2021-11-18",
      "2021-11-19",
      "2021-11-20",
      "2021-11-21",
      "2021-11-23",
      "2021-11-24",
      "2021-11-25",
      "2021-11-26",
      "2021-11-27",
      "2021-11-28",
      "2021-11-30",
      "2021-12-01",
      "2021-12-02",
      "2021-12-03",
      "2021-12-04",
      "2021-12-05",
      "2021-12-07",
      "2021-12-08",
      "2021-12-09",
      "2021-12-10",
      "2021-12-11",
      "2021-12-12",
      "2021-12-14",
      "2021-12-15",
      "2021-12-16",
      "2021-12-17",
      "2021-12-18",
      "2021-12-19",
      "2021-12-21",
      "2021-12-22",
      "2021-12-23",
      "2021-12-24",
      "2021-12-25",
      "2021-12-26",
      "2021-12-28",
      "2021-12-29",
      "2021-12-30",
      "2021-12-31",
      "2022-01-01",
      "2022-01-02",
      "2022-01-04",
      "2022-01-05",
      "2022-01-06",
      "2022-01-07",
      "2022-01-08",
      "2022-01-09",
      "2022-01-11",
      "2022-01-12",
      "2022-01-13",
      "2022-01-14",
      "2022-01-15",
      "2022-01-16",
      "2022-01-18",
      "2022-01-19",
      "2022-01-20",
      "2022-01-21",
      "2022-01-22",
      "2022-01-23",
      "2022-01-25",
      "2022-01-26",
      "2022-01-27",
      "2022-01-28",
      "2022-01-29",
      "2022-01-30",
      "2022-02-01",
      "2022-02-02",
      "2022-02-03",
      "2022-02-04",
      "2022-02-05",
      "2022-02-06",
      "2022-02-08",
      "2022-02-09",
      "2022-02-10",
      "2022-02-11",
      "2022-02-12",
      "2022-02-13",
      "2022-02-15",
      "2022-02-16",
      "2022-02-17",
      "2022-02-18",
      "2022-02-19",
      "2022-02-20",
      "2022-02-22",
      "2022-02-23",
      "2022-02-24",
      "2022-02-25",
      "2022-02-26",
      "2022-02-27",
      "2022-03-01",
      "2022-03-02",
      "2022-03-03",
      "2022-03-04",
      "2022-03-05",
      "2022-03-06",
      "2022-03-08",
      "2022-03-09",
      "2022-03-10",
      "2022-03-11",
      "2022-03-12",
      "2022-03-13",
      "2022-03-15",
      "2022-03-16",
      "2022-03-17",
      "2022-03-18",
      "2022-03-19",
      "2022-03-20",
      "2022-03-22",
      "2022-03-23",
      "2022-03-24",
      "2022-03-25",
      "2022-03-26",
      "2022-03-27",
      "2022-03-29",
      "2022-03-30",
      "2022-03-31",
      "2022-04-01",
      "2022-04-02",
      "2022-04-03",
      "2022-04-05",
      "2022-04-06",
      "2022-04-07",
      "2022-04-08",
      "2022-04-09",
      "2022-04-10",
      "2022-04-12",
      "2022-04-13",
      "2022-04-14",
      "2022-04-15",
      "2022-04-16",
      "2022-04-17",
      "2022-04-19",
      "2022-04-20",
      "2022-04-21",
      "2022-04-22",
      "2022-04-23",
      "2022-04-24",
      "2022-04-26",
      "2022-04-27",
      "2022-04-28",
      "2022-04-29",
      "2022-04-30",
      "2022-05-01",
      "2022-05-03",
      "2022-05-04",
      "2022-05-05",
      "2022-05-06",
      "2022-05-07",
      "2022-05-08",
      "2022-05-10",
      "2022-05-11",
      "2022-05-12",
      "2022-05-13",
      "2022-05-14",
      "2022-05-15",
      "2022-05-17",
      "2022-05-18",
      "2022-05-19",
      "2022-05-20",
      "2022-05-21",
      "2022-05-22",
      "2022-05-24",
      "2022-05-25",
      "2022-05-26",
      "2022-05-27",
      "2022-05-28",
      "2022-05-29",
      "2022-05-31",
      "2022-06-01",
      "2022-06-02",
      "2022-06-03",
      "2022-06-04",
      "2022-06-05",
      "2022-06-07",
      "2022-06-08",
      "2022-06-09",
      "2022-06-10",
      "2022-06-11",
      "2022-06-12",
      "2022-06-14",
      "2022-06-15",
      "2022-06-16",
      "2022-06-17",
      "2022-06-18",
      "2022-06-19",
      "2022-06-21",
      "2022-06-22",
      "2022-06-23",
      "2022-06-24",
      "2022-06-25",
      "2022-06-26",
      "2022-06-28",
      "2022-06-29",
      "2022-06-30",
      "2022-07-01",
      "2022-07-02",
      "2022-07-03",
      "2022-07-05",
      "2022-07-06",
      "2022-07-07",
      "2022-07-08",
      "2022-07-09",
      "2022-07-10",
      "2022-07-12",
      "2022-07-13",
      "2022-07-14",
      "2022-07-15",
      "2022-07-16",
      "2022-07-17",
      "2022-07-19",
      "2022-07-20",
      "2022-07-21",
      "2022-07-22",
      "2022-07-23",
      "2022-07-24",
      "2022-07-26",
      "2022-07-27",
      "2022-07-28",
      "2022-07-29",
      "2022-07-30",
      "2022-07-31",
      "2022-08-02",
      "2022-08-03",
      "2022-08-04",
      "2022-08-05",
      "2022-08-06",
      "2022-08-07",
      "2022-08-09",
      "2022-08-10",
      "2022-08-11",
      "2022-08-12",
      "2022-08-13",
      "2022-08-14",
      "2022-08-16",
      "2022-08-17",
      "2022-08-18",
      "2022-08-19",
      "2022-08-20",
      "2022-08-21",
      "2022-08-23",
      "2022-08-24",
      "2022-08-25",
      "2022-08-26",
      "2022-08-27",
      "2022-08-28",
      "2022-08-30",
      "2022-08-31",
      "2022-09-01",
      "2022-09-02",
      "2022-09-03",
      "2022-09-04",
      "2022-09-06",
      "2022-09-07",
      "2022-09-08",
      "2022-09-09",
      "2022-09-10",
      "2022-09-11",
      "2022-09-13",
      "2022-09-14",
      "2022-09-15",
      "2022-09-16",
      "2022-09-17",
      "2022-09-18",
      "2022-09-20",
      "2022-09-21",
      "2022-09-22",
      "2022-09-23",
      "2022-09-24",
      "2022-09-25",
      "2022-09-27",
      "2022-09-28",
      "2022-09-29",
      "2022-09-30",
      "2022-10-01",
      "2022-10-02",
      "2022-10-04",
      "2022-10-05",
      "2022-10-06",
      "2022-10-07",
      "2022-10-08",
      "2022-10-09",
      "2022-10-11",
      "2022-10-12",
      "2022-10-13",
      "2022-10-14",
      "2022-10-15",
      "2022-10-16",
      "2022-10-18",
      "2022-10-19",
      "2022-10-20",
      "2022-10-21",
      "2022-10-22",
      "2022-10-23",
      "2022-10-25",
      "2022-10-26",
      "2022-10-27",
      "2022-10-28",
      "2022-10-29",
      "2022-10-30",
      "2022-11-01",
      "2022-11-02",
      "2022-11-03",
      "2022-11-04",
      "2022-11-05",
      "2022-11-06",
      "2022-11-08",
      "2022-11-09",
      "2022-11-10",
      "2022-11-11",
      "2022-11-12",
      "2022-11-13",
      "2022-11-15",
      "2022-11-16",
      "2022-11-17",
      "2022-11-18",
      "2022-11-19",
      "2022-11-20",
      "2022-11-22",
      "2022-11-23",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-26",
      "2022-11-27",
      "2022-11-29",
      "2022-11-30",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-03",
      "2022-12-04",
      "2022-12-06",
      "2022-12-07",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-28",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:1:\"6\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 2735,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "N\u00facleo Arqueol\u00f3gico" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2020/12/nucleo-arqueologico-Castelo.jpg",
    "subtitle": ["Visitas Orientadas"],
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["12 dezembro 2022 a 31 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Visita orientada ao conjunto de vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos que testemunham tr\u00eas per\u00edodos significativos da hist\u00f3ria de Lisboa: as primeiras ocupa\u00e7\u00f5es conhecidas que remontam ao s\u00e9culo VII a.C.; o..."
    ],
    "venue": {
      "castelo-de-sao-jorge": {
        "id": 686,
        "slug": "castelo-de-sao-jorge",
        "name": "Castelo de S\u00e3o Jorge"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/a-descoberta-do-castelo/",
    "occurences": [
      "2019-05-01",
      "2019-05-05",
      "2019-05-25",
      "2019-06-02",
      "2019-07-07",
      "2019-08-04",
      "2019-09-08",
      "2019-10-20",
      "2019-11-24",
      "2019-12-31",
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-03",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-10",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-17",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-24",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-07-31",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-07",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-14",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-21",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-28",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-04",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-11",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-18",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-25",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01",
      "2023-10-02",
      "2023-10-03",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-08",
      "2023-10-09",
      "2023-10-10",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-15",
      "2023-10-16",
      "2023-10-17",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-22",
      "2023-10-23",
      "2023-10-24",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-10-29",
      "2023-10-30",
      "2023-10-31",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-05",
      "2023-11-06",
      "2023-11-07",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-12",
      "2023-11-13",
      "2023-11-14",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-19",
      "2023-11-20",
      "2023-11-21",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-26",
      "2023-11-27",
      "2023-11-28",
      "2023-11-29",
      "2023-11-30",
      "2023-12-01",
      "2023-12-02",
      "2023-12-03",
      "2023-12-04",
      "2023-12-05",
      "2023-12-06",
      "2023-12-07",
      "2023-12-08",
      "2023-12-09",
      "2023-12-10",
      "2023-12-11",
      "2023-12-12",
      "2023-12-13",
      "2023-12-14",
      "2023-12-15",
      "2023-12-16",
      "2023-12-17",
      "2023-12-18",
      "2023-12-19",
      "2023-12-20",
      "2023-12-21",
      "2023-12-22",
      "2023-12-23",
      "2023-12-24",
      "2023-12-25",
      "2023-12-26",
      "2023-12-27",
      "2023-12-28",
      "2023-12-29",
      "2023-12-30",
      "2023-12-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-31",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:1:{i:0;a:1:{s:11:\"description\";s:50:\"Visita inclu\u00edda no bilhete do Castelo de S. Jorge\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84874,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Visitas ao Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2021/11/palacio-nacional-da-ajuda.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["9 fevereiro a 29 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "O Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda, antigo pal\u00e1cio real e monumento nacional, \u00e9 hoje um magn\u00edfico museu e o \u00fanico pal\u00e1cio visit\u00e1vel em Lisboa que ainda conserva, de um modo fidedigno, a disposi\u00e7\u00e3o e..."
    ],
    "venue": {
      "palacio-nacional-da-ajuda": {
        "id": 107,
        "slug": "palacio-nacional-da-ajuda",
        "name": "Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "historia": { "id": 70, "slug": "historia", "name": "hist\u00f3ria" },
      "patrimonio": {
        "id": 79,
        "slug": "patrimonio",
        "name": "patrim\u00f3nio"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/visitas-ao-palacio-nacional-da-ajuda/",
    "occurences": [
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-03",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-10",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-17",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-24",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-07-31",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-07",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-14",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-21",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-28",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-04",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-11",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-18",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-25",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01",
      "2023-10-02",
      "2023-10-03",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-08",
      "2023-10-09",
      "2023-10-10",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-15",
      "2023-10-16",
      "2023-10-17",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-22",
      "2023-10-23",
      "2023-10-24",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-10-29",
      "2023-10-30",
      "2023-10-31",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-05",
      "2023-11-06",
      "2023-11-07",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-12",
      "2023-11-13",
      "2023-11-14",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-19",
      "2023-11-20",
      "2023-11-21",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-26",
      "2023-11-27",
      "2023-11-28",
      "2023-11-29",
      "2023-11-30",
      "2023-12-01",
      "2023-12-02",
      "2023-12-03",
      "2023-12-04",
      "2023-12-05",
      "2023-12-06",
      "2023-12-07",
      "2023-12-08",
      "2023-12-09",
      "2023-12-10",
      "2023-12-11",
      "2023-12-12",
      "2023-12-13",
      "2023-12-14",
      "2023-12-15",
      "2023-12-16",
      "2023-12-17",
      "2023-12-18",
      "2023-12-19",
      "2023-12-20",
      "2023-12-21",
      "2023-12-22",
      "2023-12-23",
      "2023-12-24",
      "2023-12-25",
      "2023-12-26",
      "2023-12-27",
      "2023-12-28",
      "2023-12-29"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-29",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85549,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Paul Newman e Joanne Woodward" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/paul-newman-1970-e1677487053598.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "cinema",
    "string_dates": ["1 mar\u00e7o a 28 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "<em>Uma s\u00e9rie televisiva recente, dirigida por Ethan Hawke a partir de documentos biogr\u00e1ficos encontrados entre o legado do pai pelas filhas de Paul Newman e Joanne Woodward, reavivou o interesse po..."
    ],
    "venue": {
      "cinemateca": {
        "id": 777,
        "slug": "cinemateca",
        "name": "Cinemateca Portuguesa - Museu do Cinema"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "cinema": { "id": 38, "slug": "cinema", "name": "cinema" }
    },
    "tags_name_list": {
      "ciclo": { "id": 56, "slug": "ciclo", "name": "ciclo" },
      "joanne-woodward": {
        "id": 5377,
        "slug": "joanne-woodward",
        "name": "Joanne Woodward"
      },
      "paul-newman": {
        "id": 5376,
        "slug": "paul-newman",
        "name": "Paul Newman"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/paul-newman-e-joanne-woodward/",
    "occurences": [
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-28",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84527,
    "type": "event",
    "title": {
      "rendered": "Workshops de Recupera\u00e7\u00e3o de M\u00f3veis"
    },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/ripas070123HM0049-scaled.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["2 mar\u00e7o a 28 abril 2023"],
    "string_times": "ter: 14h30-17h30; qua: 10h-13h; qui: 14h30-17h30; sex: 10h-13h",
    "description": [
      "A Oficina Ripas \u00e9 um projeto da C\u00e2mara Municipal de Lisboa, destinado \u00e0 reutiliza\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis em fim de vida, para ser na cidade mais um espa\u00e7o de inclus\u00e3o social, aberto a qu..."
    ],
    "venue": {
      "oficina-ripas-2": {
        "id": 5624,
        "slug": "oficina-ripas-2",
        "name": "Oficina Ripas"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "workshop": { "id": 95, "slug": "workshop", "name": "workshop" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/workshops/",
    "occurences": [
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-28",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 69898,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Videoteca Municipal de Lisboa - 30 Anos" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/05/Videoteca-atual.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["3 junho 2022 a 2 junho 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "A Videoteca de Lisboa completa 30 anos de servi\u00e7o p\u00fablico, mas a sua miss\u00e3o continua a mesma de sempre: recolher, preservar e valorizar as mem\u00f3rias da cidade. De forma a assinalar a data, tem luga..."
    ],
    "venue": {
      "arquivo-municipal-de-lisboa-videoteca": {
        "id": 117,
        "slug": "arquivo-municipal-de-lisboa-videoteca",
        "name": "Arquivo Municipal de Lisboa - Videoteca"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      },
      "lisboa": { "id": 1295, "slug": "lisboa", "name": "Lisboa" },
      "video": { "id": 84, "slug": "video", "name": "v\u00eddeo" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/videoteca-municipal-de-lisboa-30-anos/",
    "occurences": [
      "2022-06-03",
      "2022-06-06",
      "2022-06-07",
      "2022-06-08",
      "2022-06-09",
      "2022-06-10",
      "2022-06-13",
      "2022-06-14",
      "2022-06-15",
      "2022-06-16",
      "2022-06-17",
      "2022-06-20",
      "2022-06-21",
      "2022-06-22",
      "2022-06-23",
      "2022-06-24",
      "2022-06-27",
      "2022-06-28",
      "2022-06-29",
      "2022-06-30",
      "2022-07-01",
      "2022-07-04",
      "2022-07-05",
      "2022-07-06",
      "2022-07-07",
      "2022-07-08",
      "2022-07-11",
      "2022-07-12",
      "2022-07-13",
      "2022-07-14",
      "2022-07-15",
      "2022-07-18",
      "2022-07-19",
      "2022-07-20",
      "2022-07-21",
      "2022-07-22",
      "2022-07-25",
      "2022-07-26",
      "2022-07-27",
      "2022-07-28",
      "2022-07-29",
      "2022-08-01",
      "2022-08-02",
      "2022-08-03",
      "2022-08-04",
      "2022-08-05",
      "2022-08-08",
      "2022-08-09",
      "2022-08-10",
      "2022-08-11",
      "2022-08-12",
      "2022-08-15",
      "2022-08-16",
      "2022-08-17",
      "2022-08-18",
      "2022-08-19",
      "2022-08-22",
      "2022-08-23",
      "2022-08-24",
      "2022-08-25",
      "2022-08-26",
      "2022-08-29",
      "2022-08-30",
      "2022-08-31",
      "2022-09-01",
      "2022-09-02",
      "2022-09-05",
      "2022-09-06",
      "2022-09-07",
      "2022-09-08",
      "2022-09-09",
      "2022-09-12",
      "2022-09-13",
      "2022-09-14",
      "2022-09-15",
      "2022-09-16",
      "2022-09-19",
      "2022-09-20",
      "2022-09-21",
      "2022-09-22",
      "2022-09-23",
      "2022-09-26",
      "2022-09-27",
      "2022-09-28",
      "2022-09-29",
      "2022-09-30",
      "2022-10-03",
      "2022-10-04",
      "2022-10-05",
      "2022-10-06",
      "2022-10-07",
      "2022-10-10",
      "2022-10-11",
      "2022-10-12",
      "2022-10-13",
      "2022-10-14",
      "2022-10-17",
      "2022-10-18",
      "2022-10-19",
      "2022-10-20",
      "2022-10-21",
      "2022-10-24",
      "2022-10-25",
      "2022-10-26",
      "2022-10-27",
      "2022-10-28",
      "2022-10-31",
      "2022-11-01",
      "2022-11-02",
      "2022-11-03",
      "2022-11-04",
      "2022-11-07",
      "2022-11-08",
      "2022-11-09",
      "2022-11-10",
      "2022-11-11",
      "2022-11-14",
      "2022-11-15",
      "2022-11-16",
      "2022-11-17",
      "2022-11-18",
      "2022-11-21",
      "2022-11-22",
      "2022-11-23",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-28",
      "2022-11-29",
      "2022-11-30",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-05",
      "2022-12-06",
      "2022-12-07",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-06-02",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 82911,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Entre Olhares, Encontros (In)Comuns" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/dddd-1.jpg",
    "subtitle": ["CAM em Movimento"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["20 janeiro a 31 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "O Centro de Arte Moderna (CAM) da Funda\u00e7\u00e3o Gulbenkian e a Biblioteca de Alc\u00e2ntara lan\u00e7aram um desafio, atrav\u00e9s de uma <em>open call</em>, a pessoas residentes na vizinhan\u00e7a da biblioteca. Procur..."
    ],
    "venue": {
      "biblioteca-de-alcantara": {
        "id": 3971,
        "slug": "biblioteca-de-alcantara",
        "name": "Biblioteca de Alc\u00e2ntara"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "escultura": { "id": 65, "slug": "escultura", "name": "escultura" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      },
      "livros-de-artista": {
        "id": 5318,
        "slug": "livros-de-artista",
        "name": "livros de artista"
      },
      "serigrafia": { "id": 1298, "slug": "serigrafia", "name": "serigrafia" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/entre-olhares-encontros-incomuns/",
    "occurences": [
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-31",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86622,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Terra (In)submissa" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/terra-insubmissa.jpg",
    "subtitle": ["Bruno Moraes Cabral e Kiluanji Kia Henda"],
    "subject": "ci\u00eancia",
    "string_dates": ["23 fevereiro a 31 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Relat\u00f3rios oficiais in\u00e9ditos sobre os estabelecimentos prisionais portugueses em Angola e Mo\u00e7ambique revelam condi\u00e7\u00f5es de deten\u00e7\u00e3o desumanas. Com o advento das lutas independentistas, o regime..."
    ],
    "venue": {
      "museu-do-aljube-resistencia-e-liberdade": {
        "id": 762,
        "slug": "museu-do-aljube-resistencia-e-liberdade",
        "name": "Museu do Aljube \u2013 Resist\u00eancia e Liberdade"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "ciencia": { "id": 39, "slug": "ciencia", "name": "ci\u00eancia" }
    },
    "tags_name_list": {
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "historia": { "id": 70, "slug": "historia", "name": "hist\u00f3ria" },
      "video": { "id": 84, "slug": "video", "name": "v\u00eddeo" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/terra-insubmissa/",
    "occurences": [
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-31",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 78521,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Em mat\u00e9ria de mat\u00e9rias-primas" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/10/Imagem1-10.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["8 novembro 2022 a 31 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Em <em>Mat\u00e9ria de Mat\u00e9rias-Primas</em> d\u00e1 seguimento ao programa de exposi\u00e7\u00f5es do Atelier-Museu que, regularmente, procura cruzar a obra de J\u00falio Pomar com a de outros artistas, de modo a estabe..."
    ],
    "venue": {
      "atelier-museu-julio-pomar": {
        "id": 597,
        "slug": "atelier-museu-julio-pomar",
        "name": "Atelier-Museu J\u00falio Pomar"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "julio-pomar": {
        "id": 5220,
        "slug": "julio-pomar",
        "name": "J\u00falio Pomar"
      },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/em-materia-de-materias-primas/",
    "occurences": [
      "2022-11-08",
      "2022-11-09",
      "2022-11-10",
      "2022-11-11",
      "2022-11-12",
      "2022-11-13",
      "2022-11-15",
      "2022-11-16",
      "2022-11-17",
      "2022-11-18",
      "2022-11-19",
      "2022-11-20",
      "2022-11-22",
      "2022-11-23",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-26",
      "2022-11-27",
      "2022-11-29",
      "2022-11-30",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-03",
      "2022-12-04",
      "2022-12-06",
      "2022-12-07",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-31",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 16545,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Percurso Monumental" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2019/07/foto-p-openhouse.jpg",
    "subtitle": ["A f\u00e1brica que iluminou Lisboa"],
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["12 dezembro 2022 a 31 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Numa \u00e9poca em que j\u00e1 n\u00e3o vivemos\u00a0sem eletricidade \u00e9 poss\u00edvel conhecer a f\u00e1brica que iluminou Lisboa \u2014 a Central Tejo!\r\n\r\nUm espa\u00e7o \u00fanico que alia o passado e presente da produ\u00e7\u00e3o energ\u00e9t..."
    ],
    "venue": {
      "maat-museu-de-arte-arquitetura-e-tecnologia": {
        "id": 149,
        "slug": "maat-museu-de-arte-arquitetura-e-tecnologia",
        "name": "MAAT - Museu de Arte, Arquitetura e Tecnologia"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "ciencia": { "id": 2287, "slug": "ciencia", "name": "ci\u00eancia" },
      "patrimonio": {
        "id": 79,
        "slug": "patrimonio",
        "name": "patrim\u00f3nio"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/percurso-monumental/",
    "occurences": [
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-03",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-10",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-17",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-24",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-07-31",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-07",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-14",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-21",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-28",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-04",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-11",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-18",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-25",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01",
      "2023-10-02",
      "2023-10-03",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-08",
      "2023-10-09",
      "2023-10-10",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-15",
      "2023-10-16",
      "2023-10-17",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-22",
      "2023-10-23",
      "2023-10-24",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-10-29",
      "2023-10-30",
      "2023-10-31",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-05",
      "2023-11-06",
      "2023-11-07",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-12",
      "2023-11-13",
      "2023-11-14",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-19",
      "2023-11-20",
      "2023-11-21",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-26",
      "2023-11-27",
      "2023-11-28",
      "2023-11-29",
      "2023-11-30",
      "2023-12-01",
      "2023-12-02",
      "2023-12-03",
      "2023-12-04",
      "2023-12-05",
      "2023-12-06",
      "2023-12-07",
      "2023-12-08",
      "2023-12-09",
      "2023-12-10",
      "2023-12-11",
      "2023-12-12",
      "2023-12-13",
      "2023-12-14",
      "2023-12-15",
      "2023-12-16",
      "2023-12-17",
      "2023-12-18",
      "2023-12-19",
      "2023-12-20",
      "2023-12-21",
      "2023-12-22",
      "2023-12-23",
      "2023-12-24",
      "2023-12-25",
      "2023-12-26",
      "2023-12-27",
      "2023-12-28",
      "2023-12-29",
      "2023-12-30",
      "2023-12-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-31",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:1:\"7\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 83568,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Sara Mealha" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/ne-pas-plier_Sara-Mealha.jpg",
    "subtitle": ["Ne pas plier"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["2 fevereiro a 18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "O projeto de Sara Mealha para o espa\u00e7o expositivo da Zaratan caracteriza-se pela pintura, diretamente na parede, de composi\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas feitas a partir de um conjunto de desenhos elaborados em 20..."
    ],
    "venue": {
      "zaratan-arte-contemporanea": {
        "id": 3069,
        "slug": "zaratan-arte-contemporanea",
        "name": "Zaratan - Arte Contempor\u00e2nea"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/sara-mealha-3/",
    "occurences": [
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 83754,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Halfstudio" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/gcbhZk14-scaled-e1674554170599.jpeg",
    "subtitle": ["A journey"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["20 janeiro a 18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "<em>A Journey </em>\u00e9 a segunda mostra individual dos Halfstudio na Galeria. Depois da primeira exposi\u00e7\u00e3o da dupla composta por Mariana Branco e Emanuel Barreira no espa\u00e7o C\u00e1psula em 2021, esta ap..."
    ],
    "venue": {
      "galeria-underdogs": {
        "id": 545,
        "slug": "galeria-underdogs",
        "name": "Galeria Underdogs"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "design": { "id": 61, "slug": "design", "name": "design" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/halfstudio/",
    "occurences": [
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84757,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Foi Assim" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/FOI-ASSIM-de-Jon-Fosse_fotografia-de-Jorge-Goncalves-10_leve.jpg",
    "subtitle": ["Jon Fosse/ Ant\u00f3nio Sim\u00e3o e Jos\u00e9 Raposo"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["14 mar\u00e7o a 15 abril 2023"],
    "string_times": "ter: 19h; qua: 19h; qui: 19h; sex: 21h; s\u00e1b: 16h, 21h",
    "description": [
      "Um homem no fim da sua vida, um artista, um pintor, faz um balan\u00e7o da sua exist\u00eancia, dos seus afectos, da sua condi\u00e7\u00e3o. Um exerc\u00edcio individualista ao estilo\u00a0<i>Fosse</i>, de escrita rarefeita..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-da-politecnica": {
        "id": 812,
        "slug": "teatro-da-politecnica",
        "name": "Teatro da Polit\u00e9cnica"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "artistas-unidos": {
        "id": 1055,
        "slug": "artistas-unidos",
        "name": "Artistas Unidos"
      },
      "jon-fosse": { "id": 1524, "slug": "jon-fosse", "name": "Jon Fosse" },
      "jose-raposo-2": {
        "id": 5399,
        "slug": "jose-raposo-2",
        "name": "Jos\u00e9 Raposo"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/foi-assim/",
    "occurences": [
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-15",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:2:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"10\";s:11:\"description\";s:41:\"pre\u00e7o normal (ver descontos aplic\u00e1veis)\";}i:1;a:2:{s:5:\"value\";s:1:\"6\";s:11:\"description\";s:48:\"Dia do Espectador - ter\u00e7a-feira (pre\u00e7o \u00fanico)\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 81627,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Casanova em Lisboa" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/casanova-em-lisboa.jpg",
    "subtitle": ["A.Mega Ferreira/Carla Bolito/Metropolitana"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o a 19 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 21h; s\u00e1b: 19h; dom: 16h",
    "description": [
      "<em>Casanova em Lisboa</em>\u00a0\u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o teatral do romance epistolar\u00a0<em>Cartas de Casanova Lisboa 1757</em>, de Ant\u00f3nio Mega Ferreira. Passados dois anos ap\u00f3s o terremoto de 1755, Casanova..."
    ],
    "venue": {
      "centro-cultural-de-belem": {
        "id": 335,
        "slug": "centro-cultural-de-belem",
        "name": "Centro Cultural de Bel\u00e9m"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "carla-bolito": {
        "id": 1495,
        "slug": "carla-bolito",
        "name": "Carla Bolito"
      },
      "orquestra-metropolitana-de-lisboa": {
        "id": 1257,
        "slug": "orquestra-metropolitana-de-lisboa",
        "name": "Orquestra Metropolitana de Lisboa"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/casanova-em-lisboa/",
    "occurences": ["2023-03-17", "2023-03-18", "2023-03-19"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-19",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:1:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"15\";s:11:\"description\";s:41:\"pre\u00e7o normal (ver descontos aplic\u00e1veis)\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86652,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Celeste" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Celeste_jose-frade.jpg",
    "subtitle": ["Centen\u00e1rio de Celeste Rodrigues"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["14 mar\u00e7o a 3 setembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "No dia em que Celeste Rodrigues completaria 100 anos, o Museu do Fado inaugura uma exposi\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria alusiva ao legado da artista e apresenta um livro que inclui um QR Code para dois temas in\u00e9d..."
    ],
    "venue": {
      "museu-do-fado": {
        "id": 744,
        "slug": "museu-do-fado",
        "name": "Museu do Fado"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "discografia": {
        "id": 5635,
        "slug": "discografia",
        "name": "discografia"
      },
      "fado-en": { "id": 4642, "slug": "fado-en", "name": "fado" },
      "fotografia": { "id": 67, "slug": "fotografia", "name": "fotografia" },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" },
      "video": { "id": 84, "slug": "video", "name": "v\u00eddeo" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/celeste/",
    "occurences": [
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-09-03",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 18353,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Visitas ao Jardim da Am\u00e1lia" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2019/09/IMG_20190724_135628_769.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["12 dezembro 2022 a 29 dezembro 2023"],
    "string_times": "ter: 17h; sex: 17h",
    "description": [
      "Am\u00e1lia, a voz de Portugal e uma das figuras nacionais de maior relevo art\u00edstico, desejava promover o fado e a portugalidade mesmo ap\u00f3s o seu desaparecimento. Essa vontade cumpre-se agora atrav\u00e9s d..."
    ],
    "venue": {
      "jardim-da-amalia": {
        "id": 2992,
        "slug": "jardim-da-amalia",
        "name": "Jardim da Am\u00e1lia"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "ar-livre": { "id": 27, "slug": "ar-livre", "name": "ar livre" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/visitas-ao-jardim-da-amalia/",
    "occurences": [
      "2022-12-13",
      "2022-12-16",
      "2022-12-20",
      "2022-12-23",
      "2022-12-27",
      "2022-12-30",
      "2023-01-03",
      "2023-01-06",
      "2023-01-10",
      "2023-01-13",
      "2023-01-17",
      "2023-01-20",
      "2023-01-24",
      "2023-01-27",
      "2023-01-31",
      "2023-02-03",
      "2023-02-07",
      "2023-02-10",
      "2023-02-14",
      "2023-02-17",
      "2023-02-21",
      "2023-02-24",
      "2023-02-28",
      "2023-03-03",
      "2023-03-07",
      "2023-03-10",
      "2023-03-14",
      "2023-03-17",
      "2023-03-21",
      "2023-03-24",
      "2023-03-28",
      "2023-03-31",
      "2023-04-04",
      "2023-04-07",
      "2023-04-11",
      "2023-04-14",
      "2023-04-18",
      "2023-04-21",
      "2023-04-25",
      "2023-04-28",
      "2023-05-02",
      "2023-05-05",
      "2023-05-09",
      "2023-05-12",
      "2023-05-16",
      "2023-05-19",
      "2023-05-23",
      "2023-05-26",
      "2023-05-30",
      "2023-06-02",
      "2023-06-06",
      "2023-06-09",
      "2023-06-13",
      "2023-06-16",
      "2023-06-20",
      "2023-06-23",
      "2023-06-27",
      "2023-06-30",
      "2023-07-04",
      "2023-07-07",
      "2023-07-11",
      "2023-07-14",
      "2023-07-18",
      "2023-07-21",
      "2023-07-25",
      "2023-07-28",
      "2023-08-01",
      "2023-08-04",
      "2023-08-08",
      "2023-08-11",
      "2023-08-15",
      "2023-08-18",
      "2023-08-22",
      "2023-08-25",
      "2023-08-29",
      "2023-09-01",
      "2023-09-05",
      "2023-09-08",
      "2023-09-12",
      "2023-09-15",
      "2023-09-19",
      "2023-09-22",
      "2023-09-26",
      "2023-09-29",
      "2023-10-03",
      "2023-10-06",
      "2023-10-10",
      "2023-10-13",
      "2023-10-17",
      "2023-10-20",
      "2023-10-24",
      "2023-10-27",
      "2023-10-31",
      "2023-11-03",
      "2023-11-07",
      "2023-11-10",
      "2023-11-14",
      "2023-11-17",
      "2023-11-21",
      "2023-11-24",
      "2023-11-28",
      "2023-12-01",
      "2023-12-05",
      "2023-12-08",
      "2023-12-12",
      "2023-12-15",
      "2023-12-19",
      "2023-12-22",
      "2023-12-26",
      "2023-12-29"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-29",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:2:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"20\";s:11:\"description\";s:14:\"Fado no jardim\";}i:1;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"25\";s:11:\"description\";s:30:\"Visita guiada + Fado no jardim\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 80990,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Dois + Dois" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/12/Dois__Dois_TL_1024x768.jpg",
    "subtitle": ["Miguel Thir\u00e9"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["12 janeiro a 30 abril 2023"],
    "string_times": "qui: 21h; sex: 21h; s\u00e1b: 21h; dom: 17h",
    "description": [
      "\u00c9 poss\u00edvel manter a paix\u00e3o viva em relacionamentos longos? O que acontece ao desejo quando se forma uma fam\u00edlia? Ser\u00e1 o amor suficiente para manter um casal unido? Existe apenas uma maneira de en..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-villaret": {
        "id": 785,
        "slug": "teatro-villaret",
        "name": "Teatro Villaret"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "comedia": { "id": 1516, "slug": "comedia", "name": "com\u00e9dia" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/dois-dois/",
    "occurences": [
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-30",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:2:\"20\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 83618,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Jos\u00e9 Pedro Croft" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/Jose-Pedro-Croft-S-titulo-2022-Ferro-pintado-com-desenho-na-parede-scaled-1.jpg",
    "subtitle": ["Et sic in infinitum"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["26 janeiro a 28 maio 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "A mostra \u00e9 comissariada por S\u00e9rgio Mah e tem o apoio mecen\u00e1tico da Funda\u00e7\u00e3o V\u00edtor e Gra\u00e7a Carmona e Costa.\r\n\r\nA exposi\u00e7\u00e3o re\u00fane trabalhos em escultura, desenho e gravura, maioritariamente pr..."
    ],
    "venue": {
      "museu-arpad-szenes-vieira-da-silva": {
        "id": 810,
        "slug": "museu-arpad-szenes-vieira-da-silva",
        "name": "Museu Arpad Szenes-Vieira da Silva"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "escultura": { "id": 65, "slug": "escultura", "name": "escultura" },
      "gravura": { "id": 68, "slug": "gravura", "name": "gravura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/jose-pedro-croft-2/",
    "occurences": [
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-28",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85601,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Janela Discreta" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Imagem1-16.jpg",
    "subtitle": ["Desenho e outras artes gr\u00e1ficas"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 28 abril 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Desafiaram-se autores de diferentes disciplinas, forma\u00e7\u00f5es e contextos a criarem uma imagem que representasse aquilo que gostariam de ver das suas janelas. O resultado do repto pode ser agora apreci..."
    ],
    "venue": {
      "livraria-barata-lugar-de-cultura": {
        "id": 4349,
        "slug": "livraria-barata-lugar-de-cultura",
        "name": "Livraria Barata - Lugar de Cultura"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "ilustracao": {
        "id": 71,
        "slug": "ilustracao",
        "name": "ilustra\u00e7\u00e3o"
      },
      "linogravura": {
        "id": 2564,
        "slug": "linogravura",
        "name": "linogravura"
      },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/janela-discreta/",
    "occurences": [
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-28",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 9303,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Tasting Fado" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2018/12/fotos-tasting-400x400-10.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["12 dezembro 2022 a 29 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "<em>Tasting Fado\u00a0</em>mais do que uma visita, \u00e9 uma experi\u00eancia que d\u00e1 a conhecer a Hist\u00f3ria, artes e gastronomia de Portugal. O percurso faz-se por um dos mais belos edif\u00edcios de Lisboa, o Teat..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-tivoli-bbva": {
        "id": 784,
        "slug": "teatro-tivoli-bbva",
        "name": "Teatro Tivoli BBVA"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": { "fado": { "id": 951, "slug": "fado", "name": "fado" } },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/tasting-fado/",
    "occurences": [
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-29",
      "2023-11-30",
      "2023-12-01",
      "2023-12-02",
      "2023-12-06",
      "2023-12-07",
      "2023-12-08",
      "2023-12-09",
      "2023-12-13",
      "2023-12-14",
      "2023-12-15",
      "2023-12-16",
      "2023-12-20",
      "2023-12-21",
      "2023-12-22",
      "2023-12-23",
      "2023-12-27",
      "2023-12-28",
      "2023-12-29"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-29",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:2:\"20\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 83580,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "M\u00e1rio-Henrique Leiria" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/Mario-Henrique-Leiria-Mecanismo-da-Revolucao-1948-colagem-sobre-papel-16x19cm.jpeg",
    "subtitle": ["Centen\u00e1rio do nascimento (1923-2023)"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["14 janeiro a 27 maio 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "M\u00e1rio-Henrique Leiria, poeta, escritor, pintor, cr\u00edtico de arte, cr\u00edtico liter\u00e1rio, tradutor, gr\u00e1fico e editor, nasceu em Lisboa, em 1923, e viria a morrer em 1980, aos 57 anos de idade. Nesse me..."
    ],
    "venue": {
      "camb-centro-de-arte-manuel-de-brito": {
        "id": 5334,
        "slug": "camb-centro-de-arte-manuel-de-brito",
        "name": "CAMB - Centro de Arte Manuel de Brito"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "colagem": { "id": 1097, "slug": "colagem", "name": "colagem" },
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "desenho": { "id": 60, "slug": "desenho", "name": "desenho" },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/centenario-do-nascimento-de-mario-henrique-leiria-1923-2023/",
    "occurences": [
      "2023-01-14",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-27",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85262,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Eduarda Melo e Jo\u00e3o Paulo Santos" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/recital-ccb.jpg",
    "subtitle": ["A M\u00e9lodie \u2013 De um s\u00e9culo ao outro"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 19h",
    "description": [
      "O maestro e pianista Jo\u00e3o Paulo Santos e a soprano Eduarda Melo apresentam um programa entre continuidade e inova\u00e7\u00e3o, destacando as transforma\u00e7\u00f5es sofridas na poesia e m\u00fasica francesas na passag..."
    ],
    "venue": {
      "centro-cultural-de-belem": {
        "id": 335,
        "slug": "centro-cultural-de-belem",
        "name": "Centro Cultural de Bel\u00e9m"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": {
      "musica-classica": {
        "id": 950,
        "slug": "musica-classica",
        "name": "cl\u00e1ssica"
      },
      "piano": { "id": 1584, "slug": "piano", "name": "piano" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/eduarda-melo-e-joao-paulo-santos/",
    "occurences": ["2023-03-17"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-17",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:2:\"10\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86467,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Jameson Arraial St. Patrick\u2019s 23" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/WolfManhattan\u00a9AndreTentugal.jpeg",
    "subtitle": ["A Festa dos 'Jamigos'"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 19h",
    "description": [
      "J\u00e1 \u00e9 conhecido o cartaz da 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Jameson Arraial St. Patrick\u2019s \u2013 a <em>Festa dos Jamigos</em>, que este ano convida todos a reunirem-se no dia 17 de mar\u00e7o, nos Armaz\u00e9ns Abel Pereira..."
    ],
    "venue": {
      "armazens-abel-pereira-da-fonseca": {
        "id": 5629,
        "slug": "armazens-abel-pereira-da-fonseca",
        "name": "Armaz\u00e9ns Abel Pereira da Fonseca"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": {
      "festival": { "id": 23, "slug": "festival", "name": "festival" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/jameson-arraial-st-patricks-23/",
    "occurences": ["2023-03-17"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-17",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:2:\"20\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 76010,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Parab\u00e9ns, Parque Mayer!" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/12/parabens-parque-mayer.jpg",
    "subtitle": ["Revista comemorativa do centen\u00e1rio"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["22 setembro 2022 a 28 maio 2023"],
    "string_times": "qui: 21h30; sex: 21h30; s\u00e1b: 16h30, 21h30; dom: 16h30, 21h30",
    "description": [
      "<em>Uma moderna e sensacional Revista \u00e0 Portuguesa que celebra os 100 anos do Teatro Maria Vit\u00f3ria e do Parque Mayer!\u00a0Uma nova produ\u00e7\u00e3o de\u00a0H\u00e9lder Freire Costa\u00a0que convida todo o p\u00fablico a\u00a0 f..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-maria-vitoria": {
        "id": 802,
        "slug": "teatro-maria-vitoria",
        "name": "Teatro Maria Vit\u00f3ria"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "parque-mayer": {
        "id": 4990,
        "slug": "parque-mayer",
        "name": "Parque Mayer"
      },
      "revista-a-portuguesa": {
        "id": 1623,
        "slug": "revista-a-portuguesa",
        "name": "Revista \u00e0 Portuguesa"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/parabens-parque-mayer/",
    "occurences": [
      "2022-09-22",
      "2022-09-23",
      "2022-09-24",
      "2022-09-25",
      "2022-09-29",
      "2022-09-30",
      "2022-10-01",
      "2022-10-02",
      "2022-10-06",
      "2022-10-07",
      "2022-10-08",
      "2022-10-09",
      "2022-10-13",
      "2022-10-14",
      "2022-10-15",
      "2022-10-16",
      "2022-10-20",
      "2022-10-21",
      "2022-10-22",
      "2022-10-23",
      "2022-10-27",
      "2022-10-28",
      "2022-10-29",
      "2022-10-30",
      "2022-11-03",
      "2022-11-04",
      "2022-11-05",
      "2022-11-06",
      "2022-11-10",
      "2022-11-11",
      "2022-11-12",
      "2022-11-13",
      "2022-11-17",
      "2022-11-18",
      "2022-11-19",
      "2022-11-20",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-26",
      "2022-11-27",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-03",
      "2022-12-04",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-28",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:14:\"12,50 \u20ac a 30\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 80243,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Bosch: Tenta\u00e7\u00f5es Contempor\u00e2neas" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/11/bosch_800x450.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["18 novembro 2022 a 19 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "O tr\u00edptico <em>As Tenta\u00e7\u00f5es de Santo Ant\u00e3o</em>, do pintor flamengo Hieronymus Bosch, encontra-se patente, a t\u00edtulo de ced\u00eancia tempor\u00e1ria, na exposi\u00e7\u00e3o <em>Bosch e un altro Rinascimento</em>..."
    ],
    "venue": {
      "museu-nacional-de-arte-antiga": {
        "id": 491,
        "slug": "museu-nacional-de-arte-antiga",
        "name": "Museu Nacional de Arte Antiga"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "coletiva": { "id": 92, "slug": "coletiva", "name": "coletiva" },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/bosch-tentacoes-contemporaneas/",
    "occurences": [
      "2022-11-18",
      "2022-11-19",
      "2022-11-20",
      "2022-11-22",
      "2022-11-23",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-26",
      "2022-11-27",
      "2022-11-29",
      "2022-11-30",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-03",
      "2022-12-04",
      "2022-12-06",
      "2022-12-07",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-19",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85484,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Sinfonia L\u00edrica" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/bio-b.jpg",
    "subtitle": ["Orquestra Gulbenkian"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 17 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "qui: 20h; sex: 19h",
    "description": [
      "Considerado um dos mais importantes maestros alem\u00e3es da atualidade, Alexander Liebreich dirigiu durante dez anos a Orquestra de C\u00e2mara de Munique, tendo garantido um lugar destacado na m\u00fasica europ..."
    ],
    "venue": {
      "fundacao-calouste-gulbenkian": {
        "id": 298,
        "slug": "fundacao-calouste-gulbenkian",
        "name": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": {
      "musica-classica": {
        "id": 950,
        "slug": "musica-classica",
        "name": "cl\u00e1ssica"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/sinfonia-lirica/",
    "occurences": ["2023-03-16", "2023-03-17"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-17",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:11:\"16 \u20ac a 26\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86055,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Keersmaeker/Lopez/Ekman" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/CNB-2022_\u00a9brunosimao_.jpg",
    "subtitle": ["CNB e Quarteto de Cordas de Matosinhos"],
    "subject": "dan\u00e7a",
    "string_dates": ["3 mar\u00e7o a 19 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "qua: 20h; qui: 20h; sex: 20h; s\u00e1b: 18h30; dom: 16h",
    "description": [
      "A Companhia Nacional de Bailado apresenta neste programa tr\u00eas core\u00f3grafos com percursos, linguagens e est\u00e9ticas distintas, mas que se ligam entre si atrav\u00e9s das partituras das suas obras: diferent..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-camoes": {
        "id": 651,
        "slug": "teatro-camoes",
        "name": "Teatro Cam\u00f5es"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "danca": { "id": 26, "slug": "danca", "name": "dan\u00e7a" }
    },
    "tags_name_list": {
      "companhia-nacional-de-bailado": {
        "id": 1881,
        "slug": "companhia-nacional-de-bailado",
        "name": "Companhia Nacional de Bailado"
      },
      "contemporanea": {
        "id": 1044,
        "slug": "contemporanea",
        "name": "contempor\u00e2nea"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/keersmaekerlopezekman/",
    "occurences": [
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-19",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:1:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:11:\"10 \u20ac a 20\";s:11:\"description\";s:29:\"pre\u00e7o normal (com descontos)\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86476,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Na Col\u00f3nia Penal (In the penal colony)" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/colonia-penal-stills-tiff-armanda-claro-beatriz-tomaz-18-peq.jpg",
    "subtitle": ["\u00d3pera de Philip Glass"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 26 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "qui: 20h; sex: 20h; s\u00e1b: 20h; dom: 17h30",
    "description": [
      "A partir do conto hom\u00f3nimo de Franz Kafka, adaptado por Rudy Wurlitzer e com m\u00fasica de Philip Glass,\u00a0<em>Na Col\u00f3nia Penal</em>\u00a0\u00e9 uma reflex\u00e3o intensa sobre a fr\u00e1gil dualidade da raz\u00e3o humana,..."
    ],
    "venue": {
      "sao-luiz-teatro-municipal": {
        "id": 572,
        "slug": "sao-luiz-teatro-municipal",
        "name": "S\u00e3o Luiz Teatro Municipal"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "escolas": { "id": 88, "slug": "escolas", "name": "escolas" },
      "miguel-loureiro": {
        "id": 1239,
        "slug": "miguel-loureiro",
        "name": "Miguel Loureiro"
      },
      "opera-2": { "id": 1865, "slug": "opera-2", "name": "opera" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/na-colonia-penal-in-the-penal-colony/",
    "occurences": [
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-26",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:11:\"12 \u20ac a 15\";}}"],
    "target_audience": {
      "escolas": { "id": 88, "slug": "escolas", "name": "escolas" }
    },
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86473,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Port to Port" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Madu-2.-Photo-by-Elisabete-Magalhaes.jpg.jpg",
    "subtitle": ["2023"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o a 18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "J\u00e1 h\u00e1 data para a edi\u00e7\u00e3o 2023 do\u00a0Port to Port, um evento que pretende criar novas rela\u00e7\u00f5es entre as culturas\u00a0portuguesa e irlandesa. A ter lugar nos dias 17 e 18 de mar\u00e7o deste ano, o evento..."
    ],
    "venue": {
      "associacao-arroz-estudios": {
        "id": 3753,
        "slug": "associacao-arroz-estudios",
        "name": "Arroz Est\u00fadios"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/port-to-port/",
    "occurences": ["2023-03-17", "2023-03-18"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:2:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"15\";s:11:\"description\";s:15:\"bilhete di\u00e1rio\";}i:1;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"25\";s:11:\"description\";s:11:\"passe geral\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85184,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "O Filme do M\u00eas" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/MATTER_OUT_OF_PLACE_3.jpg",
    "subtitle": ["'Lixo fora do s\u00edtio' de Nikolaus Geyrhalter"],
    "subject": "cinema",
    "string_dates": ["7 mar\u00e7o a 25 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Zero em Comportamento apresenta, nas bibliotecas municipais de Marvila e de Alc\u00e2ntara, e no Cinema City Alvalade,\u00a0<em>O Filme do M\u00eas</em>.\r\n\r\nEm mar\u00e7o \u00e9 exibido<em> Lixo Fora do S\u00edtio</em>, docu..."
    ],
    "venue": {
      "biblioteca-orlando-ribeiro-fonoteca": {
        "id": 516,
        "slug": "biblioteca-orlando-ribeiro-fonoteca",
        "name": "Audit\u00f3rio da Biblioteca Orlando Ribeiro"
      },
      "biblioteca-de-alcantara": {
        "id": 3971,
        "slug": "biblioteca-de-alcantara",
        "name": "Biblioteca de Alc\u00e2ntara"
      },
      "biblioteca-marvila": {
        "id": 542,
        "slug": "biblioteca-marvila",
        "name": "Biblioteca de Marvila"
      },
      "cinema-city-classic-alvalade": {
        "id": 172,
        "slug": "cinema-city-classic-alvalade",
        "name": "Cinema City Alvalade"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "cinema": { "id": 38, "slug": "cinema", "name": "cinema" }
    },
    "tags_name_list": {
      "ciclo": { "id": 56, "slug": "ciclo", "name": "ciclo" },
      "documentario": {
        "id": 63,
        "slug": "documentario",
        "name": "document\u00e1rio"
      },
      "sustentabilidade": {
        "id": 2733,
        "slug": "sustentabilidade",
        "name": "sustentabilidade"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/o-filme-do-mes-25/",
    "occurences": ["2023-03-07", "2023-03-17", "2023-03-24", "2023-03-25"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-25",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 61761,
    "type": "event",
    "title": {
      "rendered": "Visitas guiadas ao B-MAD, Museu Berardo Arte Deco"
    },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/01/bmad.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["2 janeiro a 31 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "O\u00a0B-MAD, Berardo \u2013 Museu Arte Deco encontra-se instalado no cora\u00e7\u00e3o da cidade de Lisboa, na antiga resid\u00eancia de veraneio do Marqu\u00eas de Abrantes, em Alc\u00e2ntara.\r\n\r\nNo local podem ficar a conhec..."
    ],
    "venue": {
      "b-mad-berardo-museu-arte-deco-2": {
        "id": 5620,
        "slug": "b-mad-berardo-museu-arte-deco-2",
        "name": "B-Mad, Berardo Museu Arte Deco"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "arte-deco": { "id": 4659, "slug": "arte-deco", "name": "arte deco" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/visitas-guiadas-ao-b-mad-museu-berardo-arte-deco/",
    "occurences": [
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-03",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-10",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-17",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-24",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-07-31",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-07",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-14",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-21",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-28",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-04",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-11",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-18",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-25",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01",
      "2023-10-02",
      "2023-10-03",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-08",
      "2023-10-09",
      "2023-10-10",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-15",
      "2023-10-16",
      "2023-10-17",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-22",
      "2023-10-23",
      "2023-10-24",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-10-29",
      "2023-10-30",
      "2023-10-31",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-05",
      "2023-11-06",
      "2023-11-07",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-12",
      "2023-11-13",
      "2023-11-14",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-19",
      "2023-11-20",
      "2023-11-21",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-26",
      "2023-11-27",
      "2023-11-28",
      "2023-11-29",
      "2023-11-30",
      "2023-12-01",
      "2023-12-02",
      "2023-12-03",
      "2023-12-04",
      "2023-12-05",
      "2023-12-06",
      "2023-12-07",
      "2023-12-08",
      "2023-12-09",
      "2023-12-10",
      "2023-12-11",
      "2023-12-12",
      "2023-12-13",
      "2023-12-14",
      "2023-12-15",
      "2023-12-16",
      "2023-12-17",
      "2023-12-18",
      "2023-12-19",
      "2023-12-20",
      "2023-12-21",
      "2023-12-22",
      "2023-12-23",
      "2023-12-24",
      "2023-12-25",
      "2023-12-26",
      "2023-12-27",
      "2023-12-28",
      "2023-12-29",
      "2023-12-30",
      "2023-12-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-31",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:2:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:1:\"5\";s:11:\"description\";s:53:\"Inclui uma prova de vinho (para maiores de 18 apenas)\";}i:1;a:1:{s:11:\"description\";s:45:\"Gratuito para menores de 12 anos (inclusiv\u00e9)\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 79427,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Noite de Reis" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/12/Noite-de-ReiscPedro-Macedo.jpg",
    "subtitle": ["W. Shakespeare/ R. Neves-Neves"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["26 janeiro a 26 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "qua: 21h; qui: 21h; sex: 21h; s\u00e1b: 21h; dom: 16h30",
    "description": [
      "No reino de Ili\u0301ria, o duque Orsino esta\u0301 apaixonado por Oli\u0301via, que na\u0303o o ama. Uma jovem mulher, Violeta, chega a Ili\u0301ria levada pelo mar apo\u0301s um naufra\u0301gio. Ela tem um irma\u0303o ge\u0301meo, Seb..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-da-trindade-2": {
        "id": 724,
        "slug": "teatro-da-trindade-2",
        "name": "Teatro da Trindade INATEL"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "comedia": { "id": 1516, "slug": "comedia", "name": "com\u00e9dia" },
      "ricardo-neves-neves": {
        "id": 1292,
        "slug": "ricardo-neves-neves",
        "name": "Ricardo Neves-Neves"
      },
      "william-shakespeare": {
        "id": 994,
        "slug": "william-shakespeare",
        "name": "William Shakespeare"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/noite-de-reis-2/",
    "occurences": [
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-26",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:2:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:11:\"14 \u20ac a 20\";s:11:\"description\";s:13:\"pre\u00e7o normal\";}i:1;a:2:{s:5:\"value\";s:11:\"10 \u20ac a 16\";s:11:\"description\";s:32:\"Dia do Espectador - quarta-feira\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 80297,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Revista \u00e9 sempre Revista" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/12/revista-e-sempre-revista-1.jpg",
    "subtitle": ["Filipe La F\u00e9ria"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["10 dezembro 2022 a 28 maio 2023"],
    "string_times": "qua: 21h; qui: 21h; sex: 21h; s\u00e1b: 17h, 21h; dom: 17h",
    "description": [
      "A nova produ\u00e7\u00e3o de Filipe La F\u00e9ria \u00e9 uma homenagem \u00e0 Revista \u00e0 Portuguesa que inclui os melhores n\u00fameros num espet\u00e1culo alegre, feliz e uma cr\u00edtica mordaz e inteligente a tudo o que se passa..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-politeama": {
        "id": 264,
        "slug": "teatro-politeama",
        "name": "Teatro Politeama"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "comedia": { "id": 1516, "slug": "comedia", "name": "com\u00e9dia" },
      "revista-a-portuguesa": {
        "id": 1623,
        "slug": "revista-a-portuguesa",
        "name": "Revista \u00e0 Portuguesa"
      },
      "teatro-musical": {
        "id": 1034,
        "slug": "teatro-musical",
        "name": "teatro musical"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/revista-e-sempre-revista/",
    "occurences": [
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-28",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:11:\"10 \u20ac a 35\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 82500,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Dry Martini - uma hist\u00f3ria doutro mundo" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Dry_Martini.png",
    "subtitle": ["No\u00ebl Coward"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["15 fevereiro a 23 abril 2023"],
    "string_times": "qua: 21h; qui: 21h; sex: 21h; s\u00e1b: 21h; dom: 18h",
    "description": [
      "Charles Condomine \u00e9 um romancista recentemente casado em segundas n\u00fapcias com Ruth ap\u00f3s a tr\u00e1gica morte da sua primeira esposa, Elvira. Na esperan\u00e7a de reunir algum material para um novo livro, C..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-armando-cortez": {
        "id": 455,
        "slug": "teatro-armando-cortez",
        "name": "Teatro Armando Cortez"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "comedia": { "id": 1516, "slug": "comedia", "name": "com\u00e9dia" },
      "helder-gamboa": {
        "id": 4819,
        "slug": "helder-gamboa",
        "name": "H\u00e9lder Gamboa"
      },
      "noel-coward": {
        "id": 4699,
        "slug": "noel-coward",
        "name": "No\u00ebl Coward"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/dry-martini-uma-historia-doutro-mundo/",
    "occurences": [
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-23",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:2:\"15\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 83521,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Jardim Zool\u00f3gico de Cristal" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/jardim-zoologico.jpg",
    "subtitle": ["Tennessee Williams"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["1 mar\u00e7o a 8 abril 2023"],
    "string_times": "qua: 21h; qui: 21h; sex: 21h; s\u00e1b: 21h; dom: 16h",
    "description": [
      "<em>O texto, com narrativa aparentemente simples, fam\u00edlia de classe m\u00e9dia baixa constitu\u00edda por uma mulher sozinha (Amanda), com dois filhos (Tom e Laura), remete-nos para um universo concentracion..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-meridional": {
        "id": 551,
        "slug": "teatro-meridional",
        "name": "Teatro Meridional"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "natalia-luiza-2": {
        "id": 2830,
        "slug": "natalia-luiza-2",
        "name": "Natalia Luiza"
      },
      "teatro-meridional": {
        "id": 1116,
        "slug": "teatro-meridional",
        "name": "Teatro Meridional"
      },
      "tenessee-williams": {
        "id": 980,
        "slug": "tenessee-williams",
        "name": "Tenessee Williams"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/jardim-zoologico-de-cristal/",
    "occurences": [
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-08",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-08",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:2:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"12\";s:11:\"description\";s:41:\"pre\u00e7o normal (ver descontos aplic\u00e1veis)\";}i:1;a:2:{s:5:\"value\";s:1:\"6\";s:11:\"description\";s:48:\"Dia do Espectador - quarta-feira (pre\u00e7o \u00fanico)\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84177,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Roger Waters" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/Roger-Waters.png",
    "subtitle": ["This Is Not A Drill"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o a 18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 21h; s\u00e1b: 21h",
    "description": [
      "Depois de uma pausa de quatro anos, Roger Waters regressa \u00e0 estrada com a tourn\u00e9e <em>This Is Not A Drill</em>, que arranca precisamente em Lisboa, com um concerto a 17 de mar\u00e7o, na Altice Arena...."
    ],
    "venue": {
      "altice-arena": {
        "id": 946,
        "slug": "altice-arena",
        "name": "Altice Arena"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/roger-waters/",
    "occurences": ["2023-03-17", "2023-03-18"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:12:\"50 \u20ac a 105\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84660,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Pr\u00f3gonos" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/progonos-adaptacao-cartaz-1.png",
    "subtitle": ["Karnart"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["1 mar\u00e7o a 26 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "qua: 21h; qui: 21h; sex: 21h; s\u00e1b: 21h; dom: 21h",
    "description": [
      "(...) <em>No dia 14 de Janeiro de 2014, ao meterem a chave na porta das traseiras do armaz\u00e9m sito no n\u00famero 168 da Avenida da \u00cdndia, em Lisboa, cedido pela autarquia lisboeta \u00e0 estrutura por proto..."
    ],
    "venue": {
      "gck-gabinete-de-curiosidades-karnart": {
        "id": 123,
        "slug": "gck-gabinete-de-curiosidades-karnart",
        "name": "GCK - Gabinete de Curiosidades Karnart"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "artes-visuais": {
        "id": 2064,
        "slug": "artes-visuais",
        "name": "artes visuais"
      },
      "instalacao": {
        "id": 72,
        "slug": "instalacao",
        "name": "instala\u00e7\u00e3o"
      },
      "karnart": { "id": 971, "slug": "karnart", "name": "Karnart" },
      "performance": { "id": 80, "slug": "performance", "name": "performance" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/progonos/",
    "occurences": [
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-26",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84893,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Eu Sou Clarice" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2021/10/eu-sou-clarice-e1634548535596.jpg",
    "subtitle": ["Rita Cal\u00e7ada Bastos e Carla Maciel"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["8 mar\u00e7o a 2 abril 2023"],
    "string_times": "qua: 19h; qui: 19h; sex: 21h30; s\u00e1b: 21h30; dom: 16h",
    "description": [
      "Em\u00a0<em>Eu Sou Clarice</em>, Rita Cal\u00e7ada Bastos prop\u00f5e-se criar um objeto teatral a partir da vida e da obra de Clarice Lispector, escritora que\u00a0sempre a intrigou. Esse objeto teatral resulta do e..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-aberto": {
        "id": 318,
        "slug": "teatro-aberto",
        "name": "Teatro Aberto"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "carla-maciel": {
        "id": 2331,
        "slug": "carla-maciel",
        "name": "Carla Maciel"
      },
      "clarice-lispector-2": {
        "id": 5412,
        "slug": "clarice-lispector-2",
        "name": "Clarice Lispector"
      },
      "rita-calcada-bastos": {
        "id": 5365,
        "slug": "rita-calcada-bastos",
        "name": "Rita Cal\u00e7ada Bastos"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/eu-sou-clarice-2/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-02",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:1:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"17\";s:11:\"description\";s:41:\"pre\u00e7o normal (ver descontos aplic\u00e1veis)\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85265,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "C\u00e9cile McLorin Salvant" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Cecile-McLorin-Salvant.jpg",
    "subtitle": ["Ciclo 'A Voz Humana'"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 21h",
    "description": [
      "O mundo ouviu pela primeira vez a mestria vocal de C\u00e9cile McLorin Salvant quando esta venceu a prestigiosa competi\u00e7\u00e3o de Jazz Thelonious Monk em 2010. No decorrer de uma d\u00e9cada, C\u00e9cile evoluiu pa..."
    ],
    "venue": {
      "centro-cultural-de-belem": {
        "id": 335,
        "slug": "centro-cultural-de-belem",
        "name": "Centro Cultural de Bel\u00e9m"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": {
      "jazz": { "id": 1086, "slug": "jazz", "name": "jazz" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/cecile-mclorin-salvant/",
    "occurences": ["2023-03-17"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-17",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:12:\"20 \u20ac a 128\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85469,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Veloso Salgado" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/Imagem1.png",
    "subtitle": ["De Lisboa a Wissant"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["23 fevereiro a 1 outubro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Parte da exposi\u00e7\u00e3o de Veloso Salgado, integrada na programa\u00e7\u00e3o da Temporada Portugal-Fran\u00e7a, e que apresentou cerca de 60 obras no Ch\u00e2teau Comtal \u2013 Mus\u00e9e de Boulogne-sur-Mer, em Fran\u00e7a, pode..."
    ],
    "venue": {
      "museu-nacional-de-arte-contemporanea": {
        "id": 1194,
        "slug": "museu-nacional-de-arte-contemporanea",
        "name": "Museu Nacional de Arte Contempor\u00e2nea do Chiado"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/veloso-salgado/",
    "occurences": [
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-10-01",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85621,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "T\u00f3 Trips" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/to_trips_por_kid_richards.jpg",
    "subtitle": ["Popular Jaguar"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 21h",
    "description": [
      "O jaguar \u00e9 um felino da Am\u00e9rica, de pelo malhado, pr\u00f3ximo do leopardo, mas um d\u00e9cimo desta esp\u00e9cie veste um lustroso pelo negro, tornando-o num animal noturno, perigoso e misterioso. \u00c9 f\u00e1cil cr..."
    ],
    "venue": {
      "culturgest": { "id": 303, "slug": "culturgest", "name": "Culturgest" }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": {
      "guitarra": { "id": 2386, "slug": "guitarra", "name": "guitarra" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/to-trips-2/",
    "occurences": ["2023-03-17"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-17",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:2:\"15\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 85650,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Festival de Piano" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/festival-piano-2023_lisboa-incomum_dme.png",
    "subtitle": "",
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "21h00",
    "description": [
      "O Projecto DME e o Lisboa Incomum apresentam um novo evento dedicado a m\u00fasica para piano solo, que inclui tr\u00eas dias de concertos. O primeiro, <em>Crossing Paths</em>, \u00e9 protagonizado por Diana Bote..."
    ],
    "venue": {
      "lisboa-incomum": {
        "id": 4183,
        "slug": "lisboa-incomum",
        "name": "Lisboa Incomum"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": {
      "musica-classica": {
        "id": 950,
        "slug": "musica-classica",
        "name": "cl\u00e1ssica"
      },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "piano": { "id": 1584, "slug": "piano", "name": "piano" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/festival-de-piano/",
    "occurences": ["2023-03-16", "2023-03-17", "2023-03-18"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86221,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Triunfo Silencioso" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/triunfo.jpg",
    "subtitle": ["Beto Coville, Eurico Lopes e Davide Zaccaria"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 19 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "qui: 21h30; sex: 21h30; s\u00e1b: 18h; dom: 18h",
    "description": [
      "Dois amigos separados pelo oceano Atl\u00e2ntico, um na Am\u00e9rica e outro na Alemanha, na d\u00e9cada de 30, vivem as transforma\u00e7\u00f5es sociais causadas pela ascens\u00e3o de Hitler ao poder.\r\n\r\nAtrav\u00e9s da troca d..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-do-bairro": {
        "id": 625,
        "slug": "teatro-do-bairro",
        "name": "Teatro do Bairro"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/triunfo-silencioso/",
    "occurences": ["2023-03-16", "2023-03-17", "2023-03-18", "2023-03-19"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-19",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:1:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"12\";s:11:\"description\";s:41:\"pre\u00e7o normal (ver descontos aplic\u00e1veis)\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 71833,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Dos p\u00e9s \u00e0 cabe\u00e7a" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/06/61-1.png",
    "subtitle": ["A representa\u00e7\u00e3o do corpo na arte"],
    "subject": "artes",
    "string_dates": ["25 junho 2022 a 2 abril 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "A representa\u00e7\u00e3o do corpo \u00e9 um dos temas pelos quais as crian\u00e7as mais demonstram interesse. Por isso, e por ser tamb\u00e9m uma tem\u00e1tica que sempre inspirou os artistas, o Museu Cole\u00e7\u00e3o Berardo apre..."
    ],
    "venue": {
      "museu-colecao-berardo-arte-moderna-e-comtemporanea": {
        "id": 346,
        "slug": "museu-colecao-berardo-arte-moderna-e-comtemporanea",
        "name": "Museu CCB"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" }
    },
    "tags_name_list": {
      "criancas": { "id": 18, "slug": "criancas", "name": "crian\u00e7as" },
      "escolas": { "id": 88, "slug": "escolas", "name": "escolas" },
      "escultura": { "id": 65, "slug": "escultura", "name": "escultura" },
      "familias": { "id": 89, "slug": "familias", "name": "fam\u00edlias" },
      "fotografia": { "id": 67, "slug": "fotografia", "name": "fotografia" },
      "jovens": { "id": 4926, "slug": "jovens", "name": "jovens" },
      "pintura": { "id": 81, "slug": "pintura", "name": "pintura" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/dos-pes-a-cabeca/",
    "occurences": [
      "2022-06-25",
      "2022-06-26",
      "2022-06-27",
      "2022-06-28",
      "2022-06-29",
      "2022-06-30",
      "2022-07-01",
      "2022-07-02",
      "2022-07-03",
      "2022-07-04",
      "2022-07-05",
      "2022-07-06",
      "2022-07-07",
      "2022-07-08",
      "2022-07-09",
      "2022-07-10",
      "2022-07-11",
      "2022-07-12",
      "2022-07-13",
      "2022-07-14",
      "2022-07-15",
      "2022-07-16",
      "2022-07-17",
      "2022-07-18",
      "2022-07-19",
      "2022-07-20",
      "2022-07-21",
      "2022-07-22",
      "2022-07-23",
      "2022-07-24",
      "2022-07-25",
      "2022-07-26",
      "2022-07-27",
      "2022-07-28",
      "2022-07-29",
      "2022-07-30",
      "2022-07-31",
      "2022-08-01",
      "2022-08-02",
      "2022-08-03",
      "2022-08-04",
      "2022-08-05",
      "2022-08-06",
      "2022-08-07",
      "2022-08-08",
      "2022-08-09",
      "2022-08-10",
      "2022-08-11",
      "2022-08-12",
      "2022-08-13",
      "2022-08-14",
      "2022-08-15",
      "2022-08-16",
      "2022-08-17",
      "2022-08-18",
      "2022-08-19",
      "2022-08-20",
      "2022-08-21",
      "2022-08-22",
      "2022-08-23",
      "2022-08-24",
      "2022-08-25",
      "2022-08-26",
      "2022-08-27",
      "2022-08-28",
      "2022-08-29",
      "2022-08-30",
      "2022-08-31",
      "2022-09-01",
      "2022-09-02",
      "2022-09-03",
      "2022-09-04",
      "2022-09-05",
      "2022-09-06",
      "2022-09-07",
      "2022-09-08",
      "2022-09-09",
      "2022-09-10",
      "2022-09-11",
      "2022-09-12",
      "2022-09-13",
      "2022-09-14",
      "2022-09-15",
      "2022-09-16",
      "2022-09-17",
      "2022-09-18",
      "2022-09-19",
      "2022-09-20",
      "2022-09-21",
      "2022-09-22",
      "2022-09-23",
      "2022-09-24",
      "2022-09-25",
      "2022-09-26",
      "2022-09-27",
      "2022-09-28",
      "2022-09-29",
      "2022-09-30",
      "2022-10-01",
      "2022-10-02",
      "2022-10-03",
      "2022-10-04",
      "2022-10-05",
      "2022-10-06",
      "2022-10-07",
      "2022-10-08",
      "2022-10-09",
      "2022-10-10",
      "2022-10-11",
      "2022-10-12",
      "2022-10-13",
      "2022-10-14",
      "2022-10-15",
      "2022-10-16",
      "2022-10-17",
      "2022-10-18",
      "2022-10-19",
      "2022-10-20",
      "2022-10-21",
      "2022-10-22",
      "2022-10-23",
      "2022-10-24",
      "2022-10-25",
      "2022-10-26",
      "2022-10-27",
      "2022-10-28",
      "2022-10-29",
      "2022-10-30",
      "2022-10-31",
      "2022-11-01",
      "2022-11-02",
      "2022-11-03",
      "2022-11-04",
      "2022-11-05",
      "2022-11-06",
      "2022-11-07",
      "2022-11-08",
      "2022-11-09",
      "2022-11-10",
      "2022-11-11",
      "2022-11-12",
      "2022-11-13",
      "2022-11-14",
      "2022-11-15",
      "2022-11-16",
      "2022-11-17",
      "2022-11-18",
      "2022-11-19",
      "2022-11-20",
      "2022-11-21",
      "2022-11-22",
      "2022-11-23",
      "2022-11-24",
      "2022-11-25",
      "2022-11-26",
      "2022-11-27",
      "2022-11-28",
      "2022-11-29",
      "2022-11-30",
      "2022-12-01",
      "2022-12-02",
      "2022-12-03",
      "2022-12-04",
      "2022-12-05",
      "2022-12-06",
      "2022-12-07",
      "2022-12-08",
      "2022-12-09",
      "2022-12-10",
      "2022-12-11",
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-02",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:1:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:1:\"5\";s:11:\"description\";s:41:\"pre\u00e7o normal (ver descontos aplic\u00e1veis)\";}}"
    ],
    "target_audience": {
      "criancas": { "id": 18, "slug": "criancas", "name": "crian\u00e7as" },
      "escolas": { "id": 88, "slug": "escolas", "name": "escolas" },
      "familias": { "id": 89, "slug": "familias", "name": "fam\u00edlias" },
      "jovens": { "id": 4926, "slug": "jovens", "name": "jovens" }
    },
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 81990,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "A Morte do Corvo" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2022/12/a-morte-do-corvo.png",
    "subtitle": ["Espet\u00e1culo imersivo"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["13 janeiro a 30 julho 2023"],
    "string_times": "qua: 21h; qui: 21h; sex: 21h; s\u00e1b: 21h; dom: 17h",
    "description": [
      "Depois de em 2015 ter criado numa das alas do antigo Hospital J\u00falio de Matos <em>E Morreram Felizes Para Sempre</em>, uma curiosa incurs\u00e3o no mito de Pedro e In\u00eas cruzada com as experi\u00eancias m\u00e9di..."
    ],
    "venue": {
      "hospital-militar-da-estrela": {
        "id": 5291,
        "slug": "hospital-militar-da-estrela",
        "name": "Hospital Militar da Estrela"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "18": { "id": 957, "slug": "18", "name": "+ 18" },
      "teatro-imersivo": {
        "id": 5292,
        "slug": "teatro-imersivo",
        "name": "teatro imersivo"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/a-morte-do-corvo/",
    "occurences": [
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-07-30",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:11:\"38 \u20ac a 60\";}}"],
    "target_audience": { "18": { "id": 957, "slug": "18", "name": "+ 18" } },
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84234,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Mulheres em Apuros" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/mulheres-em-apuros.jpg",
    "subtitle": ["Beto Valles"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["3 mar\u00e7o a 7 maio 2023"],
    "string_times": "sex: 21h; s\u00e1b: 21h; dom: 16h",
    "description": ["Uma nova com\u00e9dia do Bel\u00e9m Clube."],
    "venue": {
      "belem-clube": {
        "id": 933,
        "slug": "belem-clube",
        "name": "Bel\u00e9m Clube"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/mulheres-em-apuros/",
    "occurences": [
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-05-07",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:11:\"12 \u20ac e 15\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84247,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "DemoKrat\u00eda" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/democracia.png",
    "subtitle": ["Manuel Jer\u00f3nimo"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["8 mar\u00e7o a 27 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "qua: 21h30; qui: 21h30; sex: 21h30; s\u00e1b: 21h30",
    "description": [
      "<em>Quatro atores s\u00e3o convidados para o novo espet\u00e1culo de um encenador. Mas quando chegam para o primeiro ensaio descobrem n\u00e3o s\u00f3 que o encenador n\u00e3o vai estar presente, como tamb\u00e9m que cada um..."
    ],
    "venue": {
      "boutique-da-cultura": {
        "id": 446,
        "slug": "boutique-da-cultura",
        "name": "Boutique da Cultura"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/demokratia/",
    "occurences": [
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-27"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-27",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:1:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"10\";s:11:\"description\";s:41:\"pre\u00e7o normal (ver descontos aplic\u00e1veis)\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84250,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Blasted" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/Blasted_Agenda-Cultural-de-Lisboa.jpg",
    "subtitle": ["Sarah Kane/ Jo\u00e3o Telmo"],
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["9 mar\u00e7o a 23 abril 2023"],
    "string_times": "qua: 19h; qui: 19h; sex: 19h; s\u00e1b: 19h; dom: 19h",
    "description": [
      "Na epis\u00f3dica, mas influente carreira de Sarah Kane (1971-1999), <em>Blasted</em> \u2013 que, em Portugal, na tradu\u00e7\u00e3o de Pedro Marques, se intitulou <em>Ru\u00ednas</em>, e Jorge Silva Melo e Paulo Claro..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-da-trindade-2": {
        "id": 724,
        "slug": "teatro-da-trindade-2",
        "name": "Teatro da Trindade INATEL"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": {
      "nova-companhia": {
        "id": 2149,
        "slug": "nova-companhia",
        "name": "Nova Companhia"
      },
      "sarah-kane-2": {
        "id": 5411,
        "slug": "sarah-kane-2",
        "name": "Sarah Kane"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/blasted/",
    "occurences": [
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-04-23",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": [
      "a:2:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:2:\"12\";s:11:\"description\";s:41:\"pre\u00e7o normal (ver descontos aplic\u00e1veis)\";}i:1;a:2:{s:5:\"value\";s:1:\"9\";s:11:\"description\";s:32:\"Dia do Espectador - quarta-feira\";}}"
    ],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84391,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Gil Semedo" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/01/gil-semedo.jpeg",
    "subtitle": ["30 anos de carreira"],
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 21h30",
    "description": [
      "A lenda da m\u00fasica pop de Cabo Verde comemora 30 anos de carreira. Para celebrar o n\u00famero redondo, Gil Semedo est\u00e1 a preparar um concerto que conta com a participa\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios convidados especia..."
    ],
    "venue": {
      "coliseu-dos-recreios": {
        "id": 90,
        "slug": "coliseu-dos-recreios",
        "name": "Coliseu dos Recreios"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": {
      "musica-cabo-verdiana": {
        "id": 4477,
        "slug": "musica-cabo-verdiana",
        "name": "m\u00fasica cabo-verdiana"
      },
      "pop": { "id": 3608, "slug": "pop", "name": "pop" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/gil-semedo/",
    "occurences": ["2023-03-17"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-17",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:11:\"30 \u20ac a 45\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86216,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Frida Kahlo, a filha da grande manh\u00e3" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/frida.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "teatro",
    "string_dates": ["16 mar\u00e7o a 19 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "qui: 19h30; sex: 21h30; s\u00e1b: 21h30; dom: 17h",
    "description": [
      "<em>Mesmo com mercantiliza\u00e7\u00e3o da imagem de Frida Kahlo em merchandising e todo o marketing mundial \u00e0 sua volta, propusemo-nos seguir por um trilho singular. Uma narrativa teatral que, para al\u00e9m da..."
    ],
    "venue": {
      "teatro-cinearte": {
        "id": 505,
        "slug": "teatro-cinearte",
        "name": "Teatro Cinearte"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "teatro": { "id": 43, "slug": "teatro", "name": "teatro" }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/frida-kahlo-a-filha-da-grande-manha/",
    "occurences": ["2023-03-16", "2023-03-17", "2023-03-18", "2023-03-19"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-19",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:2:\"14\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 84754,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "O que eles falam delas?" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/02/o-que-eles-falam.jpg",
    "subtitle": ["Marco Pedrosa"],
    "subject": "stand up comedy",
    "string_dates": ["17 fevereiro a 31 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 22h*",
    "description": [
      "<div><em>O que ouvimos nos nossos primeiros tempos de namoro?\u00a0</em></div>\r\n<div><em>E passado uns anos?</em></div>\r\n<div><em>E os dates? Hoje em dia um date n\u00e3o \u00e9 de todo uma ci\u00eancia exacta. Vamos..."
    ],
    "venue": {
      "museu-da-farmacia": {
        "id": 624,
        "slug": "museu-da-farmacia",
        "name": "Museu da Farm\u00e1cia"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "stand-up-comedy": {
        "id": 4737,
        "slug": "stand-up-comedy",
        "name": "stand up comedy"
      }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/o-que-eles-falam-delas-2/",
    "occurences": ["2023-02-17", "2023-03-17", "2023-03-31"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-31",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:2:\"11\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 86818,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Vintage Culture" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2023/03/VIntage-Culture-Press-Photo.png",
    "subtitle": "",
    "subject": "m\u00fasica",
    "string_dates": ["17 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "sex: 22h",
    "description": [
      "Lukas Ruiz Hespanhol \u00e9 um DJ brasileiro mais conhecido como Vintage Culture.\u00a0O DJ inspira-se em artistas como Pink Floyd, Pet Shop Boys ou Kraftwerk, concebendo verdadeiras bandas sonoras para a vid..."
    ],
    "venue": {
      "pavilhao-carlos-lopes": {
        "id": 2036,
        "slug": "pavilhao-carlos-lopes",
        "name": "Pavilh\u00e3o Carlos Lopes"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "musica": { "id": 42, "slug": "musica", "name": "m\u00fasica" }
    },
    "tags_name_list": { "dj": { "id": 1258, "slug": "dj", "name": "DJ" } },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/vintage-culture/",
    "occurences": ["2023-03-17"],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-03-17",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 2970,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Passeios Bike a Wish" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2018/07/bikeawish.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["12 dezembro 2022 a 31 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "Passeios guiados de bicicleta el\u00e9trica.\r\n\r\nMais informa\u00e7\u00f5es <a href=\"https://www.facebook.com/bikeawish/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui</a>"
    ],
    "venue": {
      "bike-a-wish": {
        "id": 1272,
        "slug": "bike-a-wish",
        "name": "Bike a Wish"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "ar-livre": { "id": 27, "slug": "ar-livre", "name": "ar livre" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/passeios-bike-a-wish/",
    "occurences": [
      "2022-12-12",
      "2022-12-13",
      "2022-12-14",
      "2022-12-15",
      "2022-12-16",
      "2022-12-17",
      "2022-12-18",
      "2022-12-19",
      "2022-12-20",
      "2022-12-21",
      "2022-12-22",
      "2022-12-23",
      "2022-12-24",
      "2022-12-25",
      "2022-12-26",
      "2022-12-27",
      "2022-12-28",
      "2022-12-29",
      "2022-12-30",
      "2022-12-31",
      "2023-01-01",
      "2023-01-02",
      "2023-01-03",
      "2023-01-04",
      "2023-01-05",
      "2023-01-06",
      "2023-01-07",
      "2023-01-08",
      "2023-01-09",
      "2023-01-10",
      "2023-01-11",
      "2023-01-12",
      "2023-01-13",
      "2023-01-14",
      "2023-01-15",
      "2023-01-16",
      "2023-01-17",
      "2023-01-18",
      "2023-01-19",
      "2023-01-20",
      "2023-01-21",
      "2023-01-22",
      "2023-01-23",
      "2023-01-24",
      "2023-01-25",
      "2023-01-26",
      "2023-01-27",
      "2023-01-28",
      "2023-01-29",
      "2023-01-30",
      "2023-01-31",
      "2023-02-01",
      "2023-02-02",
      "2023-02-03",
      "2023-02-04",
      "2023-02-05",
      "2023-02-06",
      "2023-02-07",
      "2023-02-08",
      "2023-02-09",
      "2023-02-10",
      "2023-02-11",
      "2023-02-12",
      "2023-02-13",
      "2023-02-14",
      "2023-02-15",
      "2023-02-16",
      "2023-02-17",
      "2023-02-18",
      "2023-02-19",
      "2023-02-20",
      "2023-02-21",
      "2023-02-22",
      "2023-02-23",
      "2023-02-24",
      "2023-02-25",
      "2023-02-26",
      "2023-02-27",
      "2023-02-28",
      "2023-03-01",
      "2023-03-02",
      "2023-03-03",
      "2023-03-04",
      "2023-03-05",
      "2023-03-06",
      "2023-03-07",
      "2023-03-08",
      "2023-03-09",
      "2023-03-10",
      "2023-03-11",
      "2023-03-12",
      "2023-03-13",
      "2023-03-14",
      "2023-03-15",
      "2023-03-16",
      "2023-03-17",
      "2023-03-18",
      "2023-03-19",
      "2023-03-20",
      "2023-03-21",
      "2023-03-22",
      "2023-03-23",
      "2023-03-24",
      "2023-03-25",
      "2023-03-26",
      "2023-03-27",
      "2023-03-28",
      "2023-03-29",
      "2023-03-30",
      "2023-03-31",
      "2023-04-01",
      "2023-04-02",
      "2023-04-03",
      "2023-04-04",
      "2023-04-05",
      "2023-04-06",
      "2023-04-07",
      "2023-04-08",
      "2023-04-09",
      "2023-04-10",
      "2023-04-11",
      "2023-04-12",
      "2023-04-13",
      "2023-04-14",
      "2023-04-15",
      "2023-04-16",
      "2023-04-17",
      "2023-04-18",
      "2023-04-19",
      "2023-04-20",
      "2023-04-21",
      "2023-04-22",
      "2023-04-23",
      "2023-04-24",
      "2023-04-25",
      "2023-04-26",
      "2023-04-27",
      "2023-04-28",
      "2023-04-29",
      "2023-04-30",
      "2023-05-01",
      "2023-05-02",
      "2023-05-03",
      "2023-05-04",
      "2023-05-05",
      "2023-05-06",
      "2023-05-07",
      "2023-05-08",
      "2023-05-09",
      "2023-05-10",
      "2023-05-11",
      "2023-05-12",
      "2023-05-13",
      "2023-05-14",
      "2023-05-15",
      "2023-05-16",
      "2023-05-17",
      "2023-05-18",
      "2023-05-19",
      "2023-05-20",
      "2023-05-21",
      "2023-05-22",
      "2023-05-23",
      "2023-05-24",
      "2023-05-25",
      "2023-05-26",
      "2023-05-27",
      "2023-05-28",
      "2023-05-29",
      "2023-05-30",
      "2023-05-31",
      "2023-06-01",
      "2023-06-02",
      "2023-06-03",
      "2023-06-04",
      "2023-06-05",
      "2023-06-06",
      "2023-06-07",
      "2023-06-08",
      "2023-06-09",
      "2023-06-10",
      "2023-06-11",
      "2023-06-12",
      "2023-06-13",
      "2023-06-14",
      "2023-06-15",
      "2023-06-16",
      "2023-06-17",
      "2023-06-18",
      "2023-06-19",
      "2023-06-20",
      "2023-06-21",
      "2023-06-22",
      "2023-06-23",
      "2023-06-24",
      "2023-06-25",
      "2023-06-26",
      "2023-06-27",
      "2023-06-28",
      "2023-06-29",
      "2023-06-30",
      "2023-07-01",
      "2023-07-02",
      "2023-07-03",
      "2023-07-04",
      "2023-07-05",
      "2023-07-06",
      "2023-07-07",
      "2023-07-08",
      "2023-07-09",
      "2023-07-10",
      "2023-07-11",
      "2023-07-12",
      "2023-07-13",
      "2023-07-14",
      "2023-07-15",
      "2023-07-16",
      "2023-07-17",
      "2023-07-18",
      "2023-07-19",
      "2023-07-20",
      "2023-07-21",
      "2023-07-22",
      "2023-07-23",
      "2023-07-24",
      "2023-07-25",
      "2023-07-26",
      "2023-07-27",
      "2023-07-28",
      "2023-07-29",
      "2023-07-30",
      "2023-07-31",
      "2023-08-01",
      "2023-08-02",
      "2023-08-03",
      "2023-08-04",
      "2023-08-05",
      "2023-08-06",
      "2023-08-07",
      "2023-08-08",
      "2023-08-09",
      "2023-08-10",
      "2023-08-11",
      "2023-08-12",
      "2023-08-13",
      "2023-08-14",
      "2023-08-15",
      "2023-08-16",
      "2023-08-17",
      "2023-08-18",
      "2023-08-19",
      "2023-08-20",
      "2023-08-21",
      "2023-08-22",
      "2023-08-23",
      "2023-08-24",
      "2023-08-25",
      "2023-08-26",
      "2023-08-27",
      "2023-08-28",
      "2023-08-29",
      "2023-08-30",
      "2023-08-31",
      "2023-09-01",
      "2023-09-02",
      "2023-09-03",
      "2023-09-04",
      "2023-09-05",
      "2023-09-06",
      "2023-09-07",
      "2023-09-08",
      "2023-09-09",
      "2023-09-10",
      "2023-09-11",
      "2023-09-12",
      "2023-09-13",
      "2023-09-14",
      "2023-09-15",
      "2023-09-16",
      "2023-09-17",
      "2023-09-18",
      "2023-09-19",
      "2023-09-20",
      "2023-09-21",
      "2023-09-22",
      "2023-09-23",
      "2023-09-24",
      "2023-09-25",
      "2023-09-26",
      "2023-09-27",
      "2023-09-28",
      "2023-09-29",
      "2023-09-30",
      "2023-10-01",
      "2023-10-02",
      "2023-10-03",
      "2023-10-04",
      "2023-10-05",
      "2023-10-06",
      "2023-10-07",
      "2023-10-08",
      "2023-10-09",
      "2023-10-10",
      "2023-10-11",
      "2023-10-12",
      "2023-10-13",
      "2023-10-14",
      "2023-10-15",
      "2023-10-16",
      "2023-10-17",
      "2023-10-18",
      "2023-10-19",
      "2023-10-20",
      "2023-10-21",
      "2023-10-22",
      "2023-10-23",
      "2023-10-24",
      "2023-10-25",
      "2023-10-26",
      "2023-10-27",
      "2023-10-28",
      "2023-10-29",
      "2023-10-30",
      "2023-10-31",
      "2023-11-01",
      "2023-11-02",
      "2023-11-03",
      "2023-11-04",
      "2023-11-05",
      "2023-11-06",
      "2023-11-07",
      "2023-11-08",
      "2023-11-09",
      "2023-11-10",
      "2023-11-11",
      "2023-11-12",
      "2023-11-13",
      "2023-11-14",
      "2023-11-15",
      "2023-11-16",
      "2023-11-17",
      "2023-11-18",
      "2023-11-19",
      "2023-11-20",
      "2023-11-21",
      "2023-11-22",
      "2023-11-23",
      "2023-11-24",
      "2023-11-25",
      "2023-11-26",
      "2023-11-27",
      "2023-11-28",
      "2023-11-29",
      "2023-11-30",
      "2023-12-01",
      "2023-12-02",
      "2023-12-03",
      "2023-12-04",
      "2023-12-05",
      "2023-12-06",
      "2023-12-07",
      "2023-12-08",
      "2023-12-09",
      "2023-12-10",
      "2023-12-11",
      "2023-12-12",
      "2023-12-13",
      "2023-12-14",
      "2023-12-15",
      "2023-12-16",
      "2023-12-17",
      "2023-12-18",
      "2023-12-19",
      "2023-12-20",
      "2023-12-21",
      "2023-12-22",
      "2023-12-23",
      "2023-12-24",
      "2023-12-25",
      "2023-12-26",
      "2023-12-27",
      "2023-12-28",
      "2023-12-29",
      "2023-12-30",
      "2023-12-31"
    ],
    "StartDate": "2023-03-17",
    "LastDate": "2023-12-31",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 2184,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Ge\u00f3metras da Arte" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2018/06/mmat_017-e1530019053538.jpg",
    "subtitle": ["Visita tem\u00e1tica"],
    "subject": "artes, visitas guiadas",
    "string_dates": ["17 dezembro 2022 a 16 dezembro 2023"],
    "string_times": "s\u00e1b: 3.\u00ba do m\u00eas, \u00e0s 16h",
    "description": [
      "Na Gr\u00e9cia Antiga, os cientistas/matem\u00e1ticos dedicavam-se ao estudo da Geometria para entender o mundo. Mediam as montanhas, contavam as estrelas e calculavam dist\u00e2ncias, criando formas e f\u00f3rmulas..."
    ],
    "venue": {
      "maat-museu-de-arte-arquitetura-e-tecnologia": {
        "id": 149,
        "slug": "maat-museu-de-arte-arquitetura-e-tecnologia",
        "name": "MAAT - Museu de Arte, Arquitetura e Tecnologia"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "artes": { "id": 1, "slug": "artes", "name": "artes" },
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": [],
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/geomatras-da-arte-a-descoberta-da-medida-das-coisas/",
    "occurences": [
      "2022-12-17",
      "2023-01-21",
      "2023-02-18",
      "2023-03-18",
      "2023-04-15",
      "2023-05-20",
      "2023-06-17",
      "2023-07-15",
      "2023-08-19",
      "2023-09-16",
      "2023-10-21",
      "2023-11-18",
      "2023-12-16"
    ],
    "StartDate": "2023-03-18",
    "LastDate": "2023-12-16",
    "price_cat": ["value"],
    "price_val": ["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:1:\"7\";}}"],
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 2819,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Passeios Agulha Magn\u00e9tica" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2018/07/jardins.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["17 dezembro 2022 a 30 dezembro 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "A Agulha Magn\u00e9tica organiza passeios que d\u00e3o a conhecer o patrim\u00f3nio cultural e o patrim\u00f3nio natural.\r\n\r\n<em><strong>Jardins da Era do Autom\u00f3vel em Lisboa</strong></em>\r\n\r\nS\u00e1b: 10h-17h30\r\n\r\nDeix..."
    ],
    "venue": {
      "agulha-magnetica": {
        "id": 1265,
        "slug": "agulha-magnetica",
        "name": "Agulha Magn\u00e9tica"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "ar-livre": { "id": 27, "slug": "ar-livre", "name": "ar livre" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/passeios-em-agulha-magnetica/",
    "occurences": [
      "2021-12-18",
      "2022-12-17",
      "2022-12-24",
      "2022-12-31",
      "2023-01-07",
      "2023-01-14",
      "2023-01-21",
      "2023-01-28",
      "2023-02-04",
      "2023-02-11",
      "2023-02-18",
      "2023-02-25",
      "2023-03-04",
      "2023-03-11",
      "2023-03-18",
      "2023-03-25",
      "2023-04-01",
      "2023-04-08",
      "2023-04-15",
      "2023-04-22",
      "2023-04-29",
      "2023-05-06",
      "2023-05-13",
      "2023-05-20",
      "2023-05-27",
      "2023-06-03",
      "2023-06-10",
      "2023-06-17",
      "2023-06-24",
      "2023-07-01",
      "2023-07-08",
      "2023-07-15",
      "2023-07-22",
      "2023-07-29",
      "2023-08-05",
      "2023-08-12",
      "2023-08-19",
      "2023-08-26",
      "2023-09-02",
      "2023-09-09",
      "2023-09-16",
      "2023-09-23",
      "2023-09-30",
      "2023-10-07",
      "2023-10-14",
      "2023-10-21",
      "2023-10-28",
      "2023-11-04",
      "2023-11-11",
      "2023-11-18",
      "2023-11-25",
      "2023-12-02",
      "2023-12-09",
      "2023-12-16",
      "2023-12-23",
      "2023-12-30"
    ],
    "StartDate": "2023-03-18",
    "LastDate": "2023-12-30",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 3312,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Itiner\u00e1rios da F\u00e9" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2018/07/itdafe.jpg",
    "subtitle": ["Percurso pedestre"],
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["25 fevereiro a 25 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "s\u00e1b: 10h",
    "description": [
      "Iniciativa \u00e9 organizada pela Quo Vadis - Turismo Patriarcado Lisboa, em colabora\u00e7\u00e3o com a Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa, e visa estabelecer o di\u00e1logo entre a F\u00e9 e a heran\u00e7a cultural da c..."
    ],
    "venue": {
      "cultura-santa-casa": {
        "id": 589,
        "slug": "cultura-santa-casa",
        "name": "Cultura Santa Casa"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "ar-livre": { "id": 27, "slug": "ar-livre", "name": "ar livre" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "patrimonio": {
        "id": 79,
        "slug": "patrimonio",
        "name": "patrim\u00f3nio"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/itinerarios-da-fe/",
    "occurences": [
      "2019-07-20",
      "2019-07-27",
      "2019-08-17",
      "2019-08-24",
      "2021-10-23",
      "2022-02-26",
      "2023-02-25",
      "2023-03-04",
      "2023-03-18",
      "2023-03-25"
    ],
    "StartDate": "2023-03-18",
    "LastDate": "2023-03-25",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 16870,
    "type": "event",
    "title": {
      "rendered": "Visitas tem\u00e1ticas ao Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora"
    },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2019/07/mosteiro-sao-vicente.jpg",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["4 mar\u00e7o a 18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "",
    "description": [
      "O Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora organiza visitas tem\u00e1ticas ao monumento.\r\n\r\nPrograma:\r\n\r\n<em><strong>O Pante\u00e3o Real dos Bragan\u00e7a\r\n</strong></em>4 mar: 10h30\r\n\r\n<em><strong>S\u00e3o Vicente | Passado..."
    ],
    "venue": {
      "igreja-de-sao-vicente-de-fora": {
        "id": 849,
        "slug": "igreja-de-sao-vicente-de-fora",
        "name": "Igreja e Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "historia": { "id": 70, "slug": "historia", "name": "hist\u00f3ria" },
      "patrimonio": {
        "id": 79,
        "slug": "patrimonio",
        "name": "patrim\u00f3nio"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/visitas-tematicas-mosteiro-de-sao-vicente-de-fora/",
    "occurences": [
      "2019-08-14",
      "2019-08-21",
      "2019-12-28",
      "2020-07-04",
      "2020-07-17",
      "2022-04-02",
      "2022-04-23",
      "2023-02-04",
      "2023-02-18",
      "2023-03-04",
      "2023-03-11",
      "2023-03-18"
    ],
    "StartDate": "2023-03-18",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["unknown"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 38036,
    "type": "event",
    "title": { "rendered": "Visita orientada ao Museu do Aljube" },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2015/08/Aljube-HM2.png",
    "subtitle": "",
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "s\u00e1b: 10h30",
    "description": [
      "A visita orientada \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o do Museu do Aljube tem in\u00edcio no memorial de homenagem aos presos pol\u00edticos e ao painel sobre a hist\u00f3ria do edif\u00edcio; prossegue no piso 1, com..."
    ],
    "venue": {
      "museu-do-aljube-resistencia-e-liberdade": {
        "id": 762,
        "slug": "museu-do-aljube-resistencia-e-liberdade",
        "name": "Museu do Aljube \u2013 Resist\u00eancia e Liberdade"
      }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "25-de-abril": {
        "id": 1048,
        "slug": "25-de-abril",
        "name": "25 de Abril"
      },
      "ditadura": { "id": 2069, "slug": "ditadura", "name": "ditadura" },
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" },
      "historia": { "id": 70, "slug": "historia", "name": "hist\u00f3ria" },
      "revolucao": {
        "id": 4213,
        "slug": "revolucao",
        "name": "revolu\u00e7\u00e3o"
      }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/visita-orientada-ao-museu-do-aljube/",
    "occurences": ["2023-03-18"],
    "StartDate": "2023-03-18",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  },
  {
    "id": 38207,
    "type": "event",
    "title": {
      "rendered": "Brot\u00e9ria / Pal\u00e1cio dos Marqueses de Tomar"
    },
    "featured_media_large": "https://www.agendalx.pt/content/uploads/2021/04/Broteria-scaled.jpg",
    "subtitle": ["Uma casa nova com 120 anos"],
    "subject": "visitas guiadas",
    "string_dates": ["18 mar\u00e7o 2023"],
    "string_times": "s\u00e1b: 15h",
    "description": [
      "O Pal\u00e1cio do Marqu\u00eas de Tomar foi constru\u00eddo na segunda metade do s\u00e9culo XIX sobre estruturas pr\u00e9-existentes como resid\u00eancia de Ant\u00f3nio Bernardo da Costa Cabral, primeiro Marqu\u00eas de Tomar. Em..."
    ],
    "venue": {
      "broteria": { "id": 5048, "slug": "broteria", "name": "Brot\u00e9ria" }
    },
    "categories_name_list": {
      "visitas-guiadas": {
        "id": 44,
        "slug": "visitas-guiadas",
        "name": "visitas guiadas"
      }
    },
    "tags_name_list": {
      "gratuito": { "id": 5121, "slug": "gratuito", "name": "gratuito" }
    },
    "link": "https://www.agendalx.pt/events/event/broteria-palacio-dos-marqueses-de-tomar/",
    "occurences": ["2022-01-15", "2022-07-16", "2022-08-20", "2023-03-18"],
    "StartDate": "2023-03-18",
    "LastDate": "2023-03-18",
    "price_cat": ["free"],
    "price_val": "",
    "target_audience": [],
    "accessibility": []
  }
]
